男朋友唔想要個bb

我同男朋友都係29

佢不嬲搞都唔鍾意戴套
最近一次有叫佢戴 佢話唔想 我最後ok左
到佢就射 佢有冇可唔可以射入去 我以為安全期 話左ok 點知有左

同佢講之後佢同佢呀媽都想我落 驚我阻住佢讀master同做野

我好唔開心 冇諗過一個最信任嘅人會咁對我
點解明明有穩定工作同收入 都要做殺人兇手唔要自己個bb 我真係唔忍心

有冇人有類似情況最後生出黎自己湊？

兩個男人點生B

媽媽唔好唔要我

諗清楚個責任
家庭/情侶關係係2件事
希望你幸福快樂

好心你積下口德啦

第一日上連登?

完post 多謝大家

你男朋友同佢屋企人都好賤
落胎對女仔係傷一世 以後懷孕都難d
你地又唔係養唔起..只為男方著想冇諗過你身體健康同你感受，射完就算

無腦臭g

樓主: 好心你積下口德啦

臭g 人比中出要落仔仲咁撚大聲，唔知邊個冇陰得啲

男女都有責任啦下話 29歲唔係19歲喎
內射會有bb 計安全期係最唔安全嘅避孕方法我諗19歲都知啦

得你一個正常人 多謝哂

29歲都咁？

我唔介意

Yes 我想要 係男朋友唔想

On9 唔識字？ 我冇話落

你地之前有無傾過想要小朋友

抵撚死 唔想要b又唔戴套 中左果陣又要喊生喊死 屌你啦 死果個又唔係你 連生仔都唔識計劃就咪撚扑野啦

佢仲話落左對我都好

生咗湊唔湊到先
本身有冇plan過幾時結婚/生仔

樓主講到自己無責任咁，比人射滿滿爽完係個閪了嚟了去有左啦，上嚟問人點算仲要咁撚串，我有份中出你咩，不嬲呢啲Po都係第一句講男人點生架啦，叫我積下口德，又唔係我地屌你，你問我地拎橋?

你唔好落啊，咁陰質嘅野你咁撚高尚唔會做架啦

想要就照生

你唔係殺人兇手

極度自私

個b係你肚裏面
想唔想生 你有最終選擇權

首先你要撇除其他影響 問自己想唔想生先
有咗答案之後 先可以決定下一步點做

落仔好傷
你要考慮吓

有 但唔係宜家 係等佢讀完書先
我好灰 已經諗住自己養佢算

爸爸唔好唔要我

真心建議樓豬唔好上黎問呢啲 連登太多On9冇腦嘅人 毒撚思想嘅意見點聽得入架

你哋唔似有諗過組織家庭
想避孕又唔食藥/戴套
唔想要都好正常啫

不過男方自己唔戴套都要負返啲責任

你真係要睇下醫生 btw 我宜家係好傷心 你想玩自己玩飽佢

我係佢條仔一定中出飛尻佢，無撚腦

想圍爐取暖，支持你比人中出完生囉唔係點
落仔正衰仔呀

咁只好做單身媽媽,
你有冇工做定讀緊書?
有冇屋企人可以幫手湊?
呢d好緊要

男的話唔想戴根本已經係自私,
你又聽佢講真係太蠢,
呢d野錯一次已經太多

我都建議佢唔好上黎講 腦都冇仲有乜好講 幫佢養個仔好冇 自己唔撚say No俾人中出完又要嘈

啱聽咪話正常人囉
你上嚟都係想有人認同你啫

無共識依家生都唔做好啲避孕。。。

我係好鍾意佢同個b
所以係想生

再講 呢啲就應該大家一早傾好 要戴就戴 唔好插下唔戴插下又戴下咁 咁樣冇用架

如果你係想用個仔嚟箍住條仔就唔該你死咗條心佢。。。

多謝你 原來正常人真係好少

係plan2年後結婚嘅 點知宜家咁

關口德咩事

代你積返落仔嗰份？

有工返 所以錢係冇問題嘅

我知錯 所以會承擔返責任

樓主傻撚左

睇唔到好結果

唔想生又中出 兩個都On99
我支持你落左佢 有對咁On9既老豆老母好撚慘的

男朋友唔要關你撚事咩，你自己養囉，你塊閪有份吸啜佢碌鳩嫁！

冇咁諗了 佢唔俾錢養我都ok 係要多啲毅力

麻煩樓主如果分咗手 唔好出嚟害人就得
Thx

咁你努力plan下點安排生佢落來啦
但個男人真係垃圾來,
到最尾佢都係唔負責的就真係咪鬼要啦呢d咁的男人
個心仲係放o係佢度的話你下半世會好慘

上網都玩情緒勒索，得啦最慘係你

要考慮即係唔想墮胎啦

No need to reply me, go to other post la on9

珍

又要post意外懷孕meme

所以女仔係一定要堅決咁講No!

嗰陣係好傷心 佢啱啱話下星期去婚前輔導 希望有好結果

算鳩數啦 你自己已經係一個悲劇 可以咁弱智
無謂生出黎令個BB受罪
無名無份 有左對方又唔要
一係落左佢啦 一係你就預左自己照顧
內射佢無逼你 你自己都同意
無得怨 此POST已完
拉

咁你唔上IG 呻，影下個肚咪有人tum囉，
上嚟又要串77比皇帝你做好唔好? 駛唔駛出錢幫你養埋啊

未準備好就真係唔好要啦 唔好講咩係生命 廢話呃鳩你架咋 生出先真係嚟害咗佢

心事台會多啲正常人 我建議你上去呻下

本身入嚟想笑鳩你，而家收返

欣賞你呢種從一而終嘅人

唔想有小朋友但任人中出

唔想畀人笑但上連燈取暖

落仔就唔負責任？咩邏輯嚟
有冇諗過冇計劃同冇足夠準備就生先係不負責任？

樓主一味就話好想生 咁就叫負責任？

感建分
tbh就算你生落嚟都唔覺得佢會負責

on lun 9
條仔都唔想養個細路，你仲生出黎就真係自私喇

竟然親孫連係佢阿媽都支持唔要
真搞笑

咁要考慮呢個男人值唔值得同佢付託終生喇

知道 我上得太少😂

男女都on那狗
唔好生出黎害人

你見佢都未知對方想唔想要就係咁比人內射就知佢智商有幾多啦
擺明想搞大個肚逼人同佢結婚
點知唔成功 咪上黎呻 扮可憐囉
我就覺得係樓豬自願比人內射 個男主角又無逼 根本人地唔想要係無問題

又一文盲

分手。自己養

如果真係咁唔想有bb就應該要戴套
成30歲人咁基本都唔識 仆街到

係感情台 唔好意思 有個叫唔好貼圖 上去傾下 咩入黎傾下 想時間快啲過

但係佢唔顧你感受呢

呢種男人剩係鍾意佢自己
唔戴套係因為佢覺得satisfied
你會有咩後果，佢冇興趣知，亦唔想理
反正面對呢啲嘢嗰個係你唔係佢

真心唔明點解女人永遠都係對呢種男人死心塌地，專一好仔就嫌棄呢樣嗰樣

標準答案，搵另一個認頭，但千其唔好同佢去無引渡條例嘅國家旅行

好明顯妳條仔中出即飛啦

29歲都重成個15歲mk仔mk妹搞大肚咁
未準備好有BB唔識做好安全措施先扑野？

認真咁講
生仔唔係兒戲嘢
先唔講而家香港咁嘅樣生出嚟會唔會害咗個仔
兩個有無共識要生 有無足夠嘅經濟條件去湊
唔好話窮人都可以有出頭天 你眼見到香港教育係點
一係就有計劃會移民 一係就有錢送佢入ischool
你唔係戴咗套 食咗藥都中個啲 條仔係自私㗎啦 但你比人氹兩氹就落搭 明知佢心思思想中出都唔去試下打針食藥你都無保護好自己

如果你最後真係決定生個B出嚟 就好好教佢唔好亂中出人或者保護好自己 唔好步你後塵

嫌阻住佢讀master wor

乜撚都ok
自己攞黎

受苦既係你
佢唔洗負任何責任
我認為得兩個結局
1. 結婚生仔
2. 墮胎分手

睇你點選擇

29歲仲講咩master讀書
根本就係個不負責任嘅男人
你咩decision都好總之唔洗諗靠佢

其實如果佢當你係結婚對象，而家「意外」懷孕，通常都會負責任結婚生仔，況且你話你地冇經濟問題。
今次無論你決定生唔生，都可以睇清楚其實你男朋友未必想同你結婚，同埋佢都幾自私。

自己如果冇經濟能力就不如落咗佢 而家生仔下一代已經好慘 仲要窮嘅話真係慘過食屎

一係你應該唔係佢想長遠一齊果個
一係佢唔想有細路

讀書唔係理由

喺香港生仔先係最自私

恭喜哂

又係空白p牌ac出呢啲po......

恭喜佢有BB定點

漏咗句
29歲仲喺度講呀媽都想你落
垃圾中嘅垃圾

捉你打疫苗

真係要負責任就一開始戴套啦

照生，自己骨肉落咗會後悔

佢係對我好好 都有話plan結婚

射個陣爽唔爽？

條仔都on99， 玩無套又係on99

窮人生仔正仆街 死全家

計安全期邊有可能中
你地係咪平時戴套果陣穿左套唔知咋

中出即飛

屌，收皮啦。擺明係條仔唔想有手尾跟
識有啲pt master同學讀緊都照生，男女都有例子

經濟條件係有 所以我先唔明點解佢咁

理性啲就飛咗條仔，落咗個仔
除非你唔介意做一世單親媽媽or搵一個單親爸爸同你組織家庭
香港無咩男人肯養便宜仔，就算個男人肯，佢老豆老母都未必approve

單親家庭對一個小朋友嘅心理好大影響，建議你諗清楚先

你見我唔識字咁慘

記得好好地教你個小朋友學讀書寫字喇

唉

生左落黎個b 無老豆就唔後悔？

你要諗下 養唔養得到只係其中一個因素
萬一搞到最後同男朋友一拍兩散 個細路就單親
而你要搵人再埋單都好困難 畢竟又再帶多件

另一方面你年紀都唔細 落仔對女人係好傷
日子大既隨時影響日後生育（eg 唔穩易流產）
一定要諗清楚

成29歲中左都唔肯埋單 早兩年同遲兩年分別喺邊？
簽左紙先 婚禮再補辦囉
爽就爽左 而家唔洗負責任？
藉口就多多 扑嗰時又唔見佢諗得咁清楚

想搵第二個

生左就一世，諗下你地有冇經濟壓力。

「我以為安全期 話左ok」
弱智唔好學人生仔
快啲去落左佢

佢呀媽仲話佢自己都好錫我同關心我叫我有野搵佢

pr 敢上黎帶風向

生左先算
落仔好傷身體
有bb唔代表影響讀master
都你咁讀

好中point
尼連登佢expect得到咩回應
Ps覺得樓主係男人

落bb係好陰質嘅事，如非迫不得已都唔好落，寧願自己養

[

衰on9內射再出po

睇完你就明

生命是最好的禮物🎁

有...但你咁做就預左分手做單親媽媽

閪痕就認啦，話人唔帶套，宜家渣住支槍屌你個閪架？

你自己戇柒鳩咋嘛 唔做保護措施抵撚你死喎 你咪落囉 個仔跟撚住你成世啊仆街 包你黑足成世

係咪覺得自己好風趣？定係又連登文化？

咪阻住人讀MASTER啦
人地根本無就諗過要同你結婚
你自己都同意唔戴套就唔該負返個風險
想奉子承婚??
人地依家諗緊點樣甩你呢件燙手山芋

你條仔仆街黎,
中出內射就識, 負責返就唔識
你自己諗諗佢

吓
你ON9嫁?
你條仔都話唔要
憑乜野佢可以UNUN腳走去追夢
你要自己一個生件野出黎湊大
而家香港都搞成咁
十年後你條仔去左澳洲溝鬼妹
你就要一個人留喺支那香港大灣區湊大件野
帶住件野仲點出去玩
仲點識第二個
除非你係女明星咁高質一拖二都有人受

生左件野出黎所有時間心機錢都要投放落佢度
返工已經夠辛苦
你日頭份工收左工返到屋企都冇得收工
要返屋企做ft mum

人地收工去FING 去玩樂器
你條仔已經溝緊第二條後生女
你就要返屋企餵奶湊大件野
半夜幫件野換尿片

我係你, 我就落撚左件野佢
當乜事都冇發生過
然之後繼續玩
玩到釘蓋為止
做人係為乜
緊係為左玩

同埋你/你屋企好有錢咩 ?
窮人生仔正仆街, 好認真.

我都係咁諗 2年真係咁緊要？

未準備好你唔撚識叫你男朋友帶dom? 你聾啞人士嚟㗎？ 屌你老母 殘害小生命 你呢啲仆街冚家剷落地獄10世都唔夠

Agger

依家解決問題定提出問題
咪害左樓主啦

應該射入個口到

真係連登文化喎

所以真心失望 喊左2日

一個好笑
兩個就on9

認真答
啱 聽對方屋企人講 落左佢
再分手
之後唱9條仔同佢屋企人

你落完仲同佢一齊。佢遲早都會飛9你
仲有 佢同佢老母都咁撚賤,遲早咪又係為難你
早走早著

有 d 男人只係想厄西屌
老實講佢咁ge 年紀都唔肯負責
就算以後佢都唔會想結婚生仔

可以打科興喎，快見效

呢個虛撚偽既世界
任何野都唔好問人意見
個撚個都想睇住你死

EG把口話湊B係人生最美好既一件事 既人
佢地其實心諗抵你死
單親老母, 又唔係高質
帶住件野成世冇得溝過另一條仔啦

EG把口叫你落左件野佢 既人
佢地其實心諗你快D落左件野佢
之後俾件野夜夜痴纏

其實你肯面對佢唔愛你嘅事實未？
你面對到嘅話你依家就唔會咁煩惱

沒有意外懷孕的覺悟學咩人中出

十卜

多謝你

你唔好咁傻啦根本佢唔想結婚

之前同你講2年後結可能都只係順口是但吹

仔是你的，你夾硬要生吹你脹?

去打科興

樓主信我 連登真係唔係一個講呢啲嘢嘅好地方，同你相信嘅朋友傾下，再搵個機會同你男朋友講清楚啦。如果你真係想生嘅，問清楚自己心理上同現實上ready要做單親媽媽未。

建議有能力、自己又鍾意小朋友就生出黎，男朋友唔養自己養
你諗下落左佢，呢個陰影跟你一世

笑撚死 喺度發脾氣

條女同意架喎😅女人冇責任？
定係條仔強姦

有穩定工作 始終自己骨肉

懷孕時間 少於12周 嚴格嚟講唔算生命
殺人兇手

仲輔乜鬼

佢唔肯戴套嗰刻都知佢係咩人嚟
就算佢肯要，你覺得小朋友喺呢啲老豆影響下成長會點？

成件事，甚至成段relationship都係滿足緊佢自己only
你迎合佢呢啲on9要求係你問題（no offence）
有冇諗過佢心入面根本冇你？
點解你仲要宗個頭埋去

連登不嬲都係咁樣
唔鐘意/受唔到真係唔應該留係度
無人迫你留/係度講

但係生出黎變單親家庭 最後都係一個悲劇
唔止樓主 仲累埋個小朋友

乜撚嘢阻住讀Master明顯藉口啦

如果落實分手
但我唔想落

你男朋友係on9仔黎
唔想有細路又唔戴套
有左又叫你落
未見過d人咁撚唔負責任
唔想生就笠番個袋啦冚家剷！

好想成為嗰種男人 好有實力
利申A0毒撚

[佢不嬲搞都唔鍾意戴套
最近一次有叫佢戴 佢話唔想 我最後ok左
到佢就射 佢有冇可唔可以射入去 我以為安全期 話左ok 點知有左]

條女自願

配種雞 你含撚死啦 吊你老母

係咪夠鍾意係唔會叫我落

你好，借問聲你係男定女

女嘅話當我冇問過

男嘅話我屌你老母臭閪

生埋啲弱智simp遺禍人間

乜撚嘢叫條仔仆街嚟

就係你呢啲人助長父權

搞到兩性永遠平唔到權

男人老奉要孭飛？

而家係做愛，唔係強姦呀

樓主自己有責任架

人地講撚到明唔係唔結，係2年後結

21世紀2021年喇，唔係得男用安全套呢一千零一種避孕方式架

樓主同條仔有共識2年後先結婚嘅

就好應該deal掂中間啲嘢點處理

而唔係一個唔好彩有咗

就喺到屌條仔

諗清楚係咪有心理準備做單親媽媽，生小朋友唔係生咗佢出黎就叫負咗責任
養兒100歲 長憂99
唔好第日怨個小朋友拖累咗你，製造一個悲劇出黎

利申 Pt Master Distin ，最多咪Sem 中同尾忙

都係 不過我都夠唔開心 都唔爭在 有正常人點醒下我已經覺得好好

人命來呀, 唔養學咩人射
家下都已經成定局樓主咪負擔任囉
邊忽睇到話女人冇責任
家下個男的死左去邊Y

你咁肉緊究竟又呃左幾多蝦條呀?

過咗12週未 未嘅話去家計會食藥落咗佢喇
依啲咁嘅男朋友落完好飛咗佢喇
咁大個人 中出有Bb 唔係唔撚知呀 佢讀屎片嘅？

唔係你想唔想你男友想唔想
唔該諗下你小朋友想唔想出世
想唔想係呢個社會 係你創造既家庭環境長大
唔好為左滿足自己而生佢出黎
當然你諗清楚ok既就生囉

係咪要積埋你果份？
你上黎求安慰呀？屌你個西

做吓show講幾句甜言蜜語就信到十足
你平時買嘢係咪好易比sales氹到？

係唔愛你㗎喇
佢未必唔想結婚生仔
但肯定係唔想同你結婚生仔

我ff佢會覺悟 始終2日前先知有左

講真話怕唔怕。。。

咪撚害人啦
條仔唔想要，迫婚呀？比你迫到都未必捱得耐啦

到時一個女人拖住個細路，做乜都有困難
成世人分分鐘係咁先乜都唔洗做

未計個細路單親長大仲要係港共治下成長，大左又怨鳩你做咩要生佢出黎

就係因為你呢啲咩”陰影跟你一世”嘅on9思維

佢明顯想用個肚夾住佢男朋友啦
叫佢落仔都曬氣

冇讀Master 一樣有其他原因算啦

知道 我都有搵 我會再諗下 多謝你鼓勵

冇心情 唔結住
等遲d疫情過左再算

條仔仲要話落咗到樓主都好
咩人嚟

生左出黎個小朋友係單親家庭成長長大夠跟佢一世

新會然？你喺連登講人性？

如果唔想要嘅去打伏必泰，打科興未必落到

反而我覺得樓主應該代入個bb諗下佢想唔想出世
樓主比到咩生活佢？
有冇能力教好佢？
有冇時間陪佢？
比唔比到家庭溫暖佢？
etc.

唔關事啦
就算幾索佢都會叫你落
佢跟本就係賤

唔討論你唔食事後呢 d 啦
自己take care

依家條女唔想落 條仔可以做啲咩呀

跟手屈埋我呃過蝦條
果然女人講野冇撚邏輯

做人老母唔易，你諗下你條仔搞大左你個肚，唔係同呀媽講我大個仔要組織家庭，而係問老母點算 呀伯母29歲都仲要湊住個on9仔

秒

如果想落，趁未有心跳就要去啦
就算落完，都飛咗呢個男人啦，唔值得你愛

佢仲要話好愛我 其實我係咪一直都係俾佢呃左

生仔唔包件野一定健康正常

萬一生件野出黎變到好似我咁

肥矮柒毒蠢窮廢悶鈍臭

又有天生殘疾

點算

你接唔接受到對住件野咁樣一世

其實讀MASTER生唔生唔關事，呢個籍口多D。

其實佢媽唔多LＩＫＥ你， 正常大多都想要孫。

個男人月入幾多？？不如分享多少少家庭背景係點。

唔肯戴套，中出有咗又唔肯負責任，即係叫個女人自生自滅 cls

佢呀媽仲搵律師 驚我分佢個仔身家

三個男人點生B

多謝多一個正常人

生咗就一世
點解唔二人世界甜蜜下
遲啲先唔得嘅
你想生就生，咁你係咪一個人比曬所有錢，負曬所有責任？
對老婆負責任唔同對仔女負責任
生咗多好多野煩
仲要呢個時代，生佢係香港只係玩鳩3個人嘅人生

你男友月入幾多，你男友似騎牛搵馬喎，讀完master，人工高左分分鐘過橋抽板

試下唔好害咗個細路衰啲講句
真係比你逼到婚又點 條仔只會憎你
應該唔止條仔 佢老母都會憎
覺得你搞到佢個仔啲前途

係 我可能都要多啲時間消化

分埋手算。自己女朋友有左去問自己阿媽生唔生好裙腳仔裙到咁

佢咁唔想要、迫佢都沒好結果

男人29先勉強叫做啱啱起步
女人29已經係最佳生育年齡嘅最後一年
30打後生，個小朋友只會愈嚟愈易有birth defect/發展障礙

愛 除咗口講之外 睇吓會唔會願意為你犧牲話讀master 咁佢係咪放棄晒所有娛樂消閑時間去讀先

應該4週 希望佢會諗清諗楚

（係養左29年先岩）

你話你地2年後結婚，所謂既Plan有冇Execute?

如果對方講完之後你睇唔到佢有做過任何野，咁你諗既唔係落唔落個仔，係退一萬步諗點離開佢。因為你地根本唔會結到婚。

我會再諗下

真，樓豬似係mk 妹以為可以用個bb 黎夾人結婚

唔好拖喇 拖拖下真係生命黎到時你就唔捨得落

轉個頭 又約朋友又打機跟住又話愛你

驚個女人同個b阻住佢讀master同做野。。。扑野就唔會阻住佢温書同返工

多謝

即刻分手先

唔好生
一定要生就生完送去保良局
你諗吓生完個b嗰出黎
如果個樣似你男朋友日對夜對可能你會想殺咗佢...
同埋你一世就咁玩完

佢係有行動嘅 所以我當初先信佢

唔洗多謝.. 人誰無過呢?
單親媽媽絕對絕對唔容易 你會面臨一系列既經濟壓力 希望你同”自己”屋企人商量下
外人比唔到咩意見嘅
無論決定如何 撐你呀

Exac7ly

真係要諗清楚要唔要生
男方唔想要你預左個責任係哂你度
同埋佢唔要但你夾硬生，又唔分手
佢唔會想負責任
你地個關係都唔會長久
佢遲早會飛左你
留低你同個仔
你咁就一世

女仔一定要保護自己
有性關係又唔打算有bb就一定要食藥！
戴套都可以穿，有啲男人好仆街又唔肯戴
食藥起碼自己多不重保護

我係你我會落左佢然後分手！
女仔一定要保護自己
想要bb唔緊要
但一定要同啱既人有
唔係好蝕底你會憎自己一世

你條仔唔想生又中出，都幾撚不負責任，過兩年飛埋你就乾手淨腳諗清楚呢啲人係咪過到人世啦你自己又on9,,呢個學費咁貴，希望下次你識醒水，最後，佢唔想生就落左佢，無謂大家唔開心又搞著個細，你條仔咁仆街，唔值得為佢生

雖然大部份責任唔係你度，但你為左自己道德角度&諗法生左佢落黎而你男朋友又唔食負擔起爸爸既責任 最終受害者都係個小朋友 你條仔係好仆街 但都唔應該將個責任轉嫁落小朋友度

可能我唔夠好

真，條仔一定會拖住你，反正個仔又唔係佢生或者佢去落，你生左佢都可以走左去

跟住又話愛你

九唔搭八係咁偷換仲學人講邏輯
係啦叻啦繼續自HIGH啦你

Pin this Ok？

落左佢,29歲都仲咁無腦,第時仲點湊仔？

佢好似有講過句宜家咁點結婚

分手啦仲開PO 仲同佢一齊想比人笑?

或者佢唔夠愛你

正常架喎
正常人食嘢只係為咗味道同飽肚
邊有人會食完飯會想留返篤屎嚟對過世

如果佢係真係想同你結婚 唔會叫你落
錢銀根本唔係問題 簽紙要幾多錢？
佢心態根本未ready 未ready娶你 亦未ready做老豆

一篇建議結婚不過要睇下佢要唔要你先
唔好放佢出黎害人

唔只 仲話對我屋企人都好我都唔敢同呀媽講

中出返佢一鑊,打和

你個男朋友賤到...呢個人值唔值得同佢組織家庭先係問題

唔好落，因為有生命
我女朋友以前因為落個一次，所以知道生命好重要

偷換咗啲咩😅😅

你都on9
要作賤自己就唔好上嚟開post
明明仆街嗰個係你男朋友
將自己搞到咁cheap為乜野
真係抵你死....你咁既態度完全唔值得人幫

我都有諗 thank you

Gay

如果生千祈唔好同BB玩飛高高

都29歲人點解仲會信安全期你冇食藥咩

加多句 負皮啫係毒撚 係呀話緊你

Thank you

恭喜晒

你知唔知一個細路要犧牲幾多嘢
時間金錢自由樣樣都會冇曬
唔係你一句話收入穩定就得

你都識講你條仔讀緊master
即係佢都諗住繼續去拼搏上位
一個細路可以打亂曬佢成盤計畫
呢個都唔係佢想要既生活佢又點會開心
俾你生出嚟佢咪又係冇心機養
到時又日嘈夜嘈唔好害撚左個仔啦

條仔仆街唔代表你冇責任
你要奉子成婚就肯定係折磨自己
咁大個人諗嘢都唔夠全面
你做單親媽媽係咪真係搞得掂先
搞唔掂你又欠左個細路
你自己慢慢諗掂佢

未有心跳 都未算一個生命佢話而家先4週

如果真係有心去結 點會結唔到

好明顯佢呀媽重要過我

係啦，廢柴一件
中出之前又唔見佢問下阿媽先

夠中意你就會做好安全措施啦 女朋友話安全期我都係會戴套或者射出面 好清楚自己根本負擔唔到去做人Daddy

Exactly.如果落一定分手

你個名同樓主咩關係

加油

其實個男人愛唔愛你
同接唔接受到兩個人中間多個小朋友係兩件事
你可以話佢對你唔夠好...甚至係過分
但坦白講...依樣野發生左兩個人都一定有咁大責任
只能夠話你想對依件事負責任
而對方唔想負照顧小朋友依個大責任
我係外人唔能夠講佢唔愛你
但佢愛你唔代表佢必須要愛依個小朋友
多左一個人就係多左一份親情
唔再係兩個人既愛情故事
愛情係雙方雙向既
你或者應該做既...係冷靜一下
然後諗清楚你既想法...同佢兩個人冷靜咁坐低傾多次
大家討論好未來既利害關係
再嘗試搵個共識
我係外人並唔可以叫你分定留...因為太唔負責任
個啲叫你分手既人或者笑你既人反省下
但坦白地講...若然你地無法取得共識
你要有心理準備大家可能走唔長遠甚至走唔落去
你要負起責任...可能會變成單親媽媽
但當然...單親媽媽其實亦唔代表你既人生玩完
一個人一樣可以過得好
亦可以搵到個更加錫你既人
我有幾個客都係單親媽媽而且過得好好
所以加油

我同佢都>50k 所以經濟黎講應該冇問題

佢都唔想要個bb 你唔落佢都未必同個行得遠
如果你堅持生就要諗清楚自己一個養唔養得到
加油樓主 保重身體

換個角度諗，佢搵老母做擋箭牌

如果條仔真係愛你 會即刻娶你囉
而唔係有咗 即刻叫你落

想我落完繼續一齊 跟住2年後結婚 咩logic?

>50k

覺得揀得個仆街做男朋友就唔好怨

勸你唔好聽佢講你落完 好快就飛咗你

真係咁阻住讀書？

企圖以鳩up黎減輕自己罪疚感

佢話唔戴你又ok⋯⋯
Ok又唔食事後補飛？

須則你男朋友都唔係好架啦⋯
但你可以避

拖多兩年搵啲藉口 之後分手 ，原因應該係話價值觀唔同

佢中出你果陣，甚至破ex處果陣咪又話會負責任

佢唔想負責任咋
養得起好心生佢出黎啦，
你自己養囉

29歲仲咁樣 你冇帶眼識人

你同佢未結婚講咩生仔？

正常就唔會阻 你生完 一係自己湊
一係扔比屋企人湊 自己去返工

點解生仔會影響佢讀master同工作真係好自私
佢搞野個陣有冇考慮過你地將來定淨係考慮搞野個刻暢唔暢快

佢琴晚拎咗隻介指黎話打算propose 1,,2年後結婚

點解呢個post一面倒
生b搞著自己一世 冇plan生岀黎害曬三方
人地有份工就要生岀黎 唔係下化

準備結婚路過...咩建議我就唔講， 但你要諗清楚兩條後路

那， 前提係你好愛佢， 又愛個B

落， 多謝你可以繼續愛你男人。但你男人會唔會繼續愛你就係一個疑問。另外所有野都係假，唯獨自己身體先係自己既， 落左會對自己身體有咩影響呢個唔使講你google 一大堆比你

唔落， 你條仔可能因為咁而離開你， 正宗中出即飛。 但你好愛你個小朋友/又愛自己身體

條路自己揀仆街唔好喊

唔明聽樓上班青頭On9話落仔唔道德又點
好現實咁諗 你地算搵得多錢又唔係細
你條仔真係愛你點都會娶你
佢老母明顯覺得係阻住佢個仔發展
而你條仔係咁嘅環境都仲聽佢老母講嘢嘅話
你生嚟都冇意思 佢就愛係自己
而喺香港咁嘅環境就唔使多講喇

落咗佢 再同男友分手
單親家庭注定無運行 就算平平安安湊到佢大 你條路都俾平常人辛苦好多
另外 你條仔都係自鳩私 中出完走數
落完你就好同佢講清楚

傻西

enjoy中出個下快感事後嘅野唔負責

推算返
未傾好想唔想生仔就中出/被中出
都算係自作自受二人組
所以你兩個自身有咩感受都唔會得到大家尊重

如果最後生個仔出黎你地又俾唔到幸福佢
咁個b先係最無辜最大受害者

呢啲野雙方都有責任，29歲唔細啦，自己要識得保護自己，人命既野唔係講個信字的，同埋有腦架嘛，有多種方法避孕，有機會唔用套就打針或者用子宮環，冇可能唔知的，大家都係女人但你都要明白事實係你都有一半責任。
至於個bb，唔好有幻想男方會負責，自己諗下人力物力經濟上攪唔攪得掂，有冇屋企人可以幫到你，你要預要比double心力去養，而且係一世的。
如果真的唔而決定唔要，就咬緊牙關去做，唔好望返轉頭。無論要唔要，你都會要內疚不安傷心既情緒，但你都要記得呢啲都係你既決定，冇人可以話你半句，因為所有野都係你自己承受。
祝安好。

經濟能力絕對無題。再同男友傾下，可能短暫未接受到做爸爸姐，相信佢思維未去到好成熟。

叫條女去落
後悔搞大佢個肚

無錢無樓 情緒問題 窮人生仔正仆街

屋企幫人揍緊小朋友，我讀緊書，你夠愛心既話阻條撚咩

如果落左，就算你唔同佢分手，你心裡面都會有條刺。最後好大機會都係分手。如果照生，佢唔要，你堅持生，都係要分手。

自己諗下接唔接受到做單親媽媽、小朋友一出世就冇爸爸、將來有另一段關係嘅時候要考慮埋小朋友，如果ok 就照生。另外，如果真係好想好想生，可以同男朋友傾下，最後佢都堅持自己既諗法，呢個男人你諗吓係咪值得付托終身。

樓主你考慮吓自己經濟能力+精神可唔可以afford到先

簡單來講就是你ready好自己一個應付一個小朋友嘅生活、開支、教育仲有你自己嘅career未？

Afford 唔到，其實落咗佢先係對個B同你自己負責任嘅表現

而家2021了，女人唔一定要生仔同就男八先叫「好」

同埋建議飛咗條仔，垃圾又要中出又要唔負責任

仲有唔好再咁傻上嚟問成班反社會毒撚，what do you expect from them

搵50k up，搵個工人湊都得啦，有幾阻住讀書，
分明唔想埋你單籍口

啱 女方咁想養 自己生囉 唔好搞著條仔將來
將來有你 唔代表可以有埋個b 你母性大爆發唔好迫人join埋一份

公平咩

但我對bb有感情

可能你講嘅係事實..

你條仔同屋企人都幾有趣

條仔擺明唔負責任啦
樓主又on9明知內射會有就由條仔
仲要條仔加埋佢屋企人賤到咁，你不如諗下係咪仲要同佢一齊啦
大架啦，用下腦諗野啦

我覺得都有男仔係OK但係你預咗佢哋都係30幾歲單身嗰啲，或者佢哋本身條件普通（例如單親爸爸）

始終要做人後父/後母唔係一件簡單嘅事，要諗埋對方嘅仔，性格要成熟

要睇性格唔係睇樣

不過其實落仔之後真係會有影響

我諗對於某些男人來講，你冇得生仲衰過你單親

到以後佢結完婚出去滾又開post

樓豬：明明三十幾歲人結左婚有頭家有仔女點解仲可以咁唔負責任出去玩佢有無尊重過我同個家庭
連登仔：感解分
樓豬：我ff佢會覺悟 始終2日前先知佢出去滾

唔使話無可能
連帶套嘅責任感都無嘅男人指意佢會對你同對頭家有責任心真唔使諗

因為樓主係女人 所以咪有狗公幫口
你試下掉轉樓主係男人然後係個女人唔想生 就會完全相反係佢比人屌到仆街話自己爽完就算 唔理女人感受etc

食個藥好難咩唔好仲同我講傷身呢啲on9野

29歲搵老母擋 咪撚學人生仔啦 累死個仔

有個b唔會阻住讀書 應該得你先up得岀

要唔要就你自己諗，男家果面其實可以斷來往，兩母都係垃圾，你仲想同垃圾過世？

方案一
生出黎共同撫養 不過你男朋友都講到明落左佢 將來佢有幾錫個BB可想而知

方案二
生出黎 分手 你養 但你男朋友果邊要每月俾返贍養費

方案三
生出黎 你養 斷絕聯絡 最辛苦 除非你已經有覺悟

方案四
生出黎 你男朋友養 無可能唔駛諗

方案五
落左佢

我會再諗 如果佢都係叫我落就會分手算

咁似乎佢都係有心既
如果咩都冇做過咁可以死心
因為當你過左30開始走樣，而佢又冇太大動力去成家立室，當有第2個外貌比你好或者新鮮感強D既人出現，我都幾Sure佢會飛左你

一早未簽都可以走數啦

好心你帶眼識人
29歲都未識揀男人，仲要俾人中出

生左你實後悔
唔好害左個BB好過啦

係囉 我條女都自動波食 話唔係為我 係為自己

呢個機會大啲

你加油啦

抛弃㖞, 你妈嗨落地犭言犬

臭雞

收聲啦, 女手足泥

根本自己攞嚟

你講得好啱 等下星期輔導完再決定

生B同讀書冇衝突 佢條仔讀書又唔係佢生唔係佢陀

Po佢上嚟等絲打們幫你出氣啦

都唔到你稔

已負評 係俾個男朋友嘅

雙方都講到明讀完書先生 點解你仲唔保護自己除左套仲可以食避孕藥

不過都發生左 你想要咪照生囉 佢唔肯負責咪分手囉 明知有機會會中都照內射 人渣黎

多謝你話醒我

你男朋友嗰家人好似都係騎呢怪

樓主 pin this

好串, I like you

屌你老未

你出po之前咪問撚咗唔要囉

你係咪要問撚到佢話要

綁鳩住佢一世為止啫？

佢對我好有介心..

係 所以我係會付出囉

好明顯你條仔成家人都好自私
點解你仲可以咁包容？

讀master 又唔係讀小學, 有咩咁阻, 大佬一條生命黎架

時間得24 條女唔會陀b發脾氣扭計就係 一陣又一哭二鬧三上吊 我估都好大機會發生
定你肯定樓主唔會？

殺人兇手

我都覺29歲mk妹。。。

佢呀媽出黎同我講 仲話咩天主教

29歲都算係適婚年齡啦

唔想要都係因為:
1. 冇錢
2. 心態未成熟
3. 唔係諗住同你過人世

係邊個就你自己諗吓啦

幾多個月？培養左感情就唔好落，你會好後悔，
小朋友有媽媽愛（+唔洗太窮）其實都可以好開心。

Ps，女人有左母性荷爾蒙會激增，男人唔會，
擔心你落左會抑鬱

比起問其他人，我諗你自己嘅諗法同埋自身屋企條件會緊要啲，始終唔係十八廿二，我諗有能力養嘅同男朋友分手之後自己養個bb都冇問題

應該同你一齊畀個仔你養

自己做到自己咁賤真係無救

咁要睇樓主體唔體諒條仔 明知要讀書都煩鳩人
就真係唔好生

佢地要落仔既理由係讀master嘛，好撚簡單，去登記結婚先，bb你自己生自己養，直至佢讀完都唔使佢理，完。
咁又可以保障你自己，他日佢冇得唔認數，分手都要俾贍養費俾過世。

自己養？？
男朋友咋喎，陣間飛咗你話唔關佢事點算

你咪又係貪佢穩定工作同收入
你估你鐘意佢好人咩 條仔自己揀...

分手，自己生

都話西裝友好多仆街過地盤佬

上連登問係幫唔到手ga，不如打去母親的抉擇

???你幫邊個ga?

個男仲要> 50k 有把女埋身 ，一定係心態未玩夠利申：過來人

我都覺得呢個理由on99
如果係樓主讀master，要陀仔/湊仔就話可能會影響學業啫
如果唔落個仔，樓主應該年尾先分娩。就算係要樓主男友幫手湊仔，都係差唔多一年之後嘅事，成個過程唔駛佢經歷妊娠反應、唔駛佢陣痛生仔出嚟，真係唔知邊part影響到學業

樓主加油諗清楚邊個option先係對自己同小生命最好，尤其樓主叻女搵到50k，可能要考慮下自己career多咗小朋友會點。小朋友真係好困身，如果係缺乏另一半支援(即使結咗婚都可以做absent father)，條路會好孤單同辛苦。

如果你想生，一定要登記結婚，
如果落，就可以分手，佢成家都係仆街。

On9傻閪咪撚上連登啦

哭嚨左

同我諗嘅一樣

連登仲有用過母親的抉擇
啲巴打講野夠賤夠直接好過聽社工啲行野

手足要胎死腹中了

連登咪撚用emoji 啦

連登好mean
但我鐘意

既然都有plan 點解唔可以提早結？
佢讀咩master咁撚巴閉啊？再唔係咪defer一年 駛死咩…

你問下佢 係呢件事上面 佢諗住負返d咩責任？
自己個仔可以唔要 咩責任都唔駛返 淨係聽哂個老母話？

屌你老母，你單機啦！
以為識打繁體就扮晒野？你啲口音同尾音改唔撚到㗎啦！

請善用起底功能！

手足轉錯世胎死腹中了

下星期去輔導睇吓有冇彎轉

傻閪撚識教仔咩

過多十幾年做阿婆啦

樓豬比人中出射滿滿已經傻
上連登諗住取暖仲q傻

要安慰上dcard/ 吖嘛

你係佢男朋友?

點解你比人屌 唔戴套 唔食藥?

收嗲啦臭閪

巴打好正
曲到圓

算啦 食事後都冇落仔咁傷
樓主根本就ff有咗可以逼婚
垃圾post 拉

安全期係講緊黎m前後幾日
咁都中真係你唔好彩

佢7月先讀:(我都唔覺得關事

樓主撞正排卵個幾日俾人中出

屌你19萬會員唔知連登文化

係 睇佢根本唔係要解決方法or聽事實求屌醒，只係想取暖求安慰，唔抵可憐

咁都仲好鍾意佢？下次又有第二胎咁點呀？
想生就生，不過你咁鍾意佢就唔好阻住佢讀master喎

呢啲回覆真係回得特別快

世界冇咁美好...3同5既機會夾埋已經超過9成半

讀master係借口姐根本唔撚想要 分分鐘條仔出面有第2個

我明白刚做韩星是比较忙，你有无咇要口甘

真心 落咗佢 分手啦
生小朋友好大負擔 錢+精神
依條仔唔值得你留戀

如果我堅持生 佢唔想 會搵律師睇吓點俾錢同俾幾多錢我

佢以為係安全期先俾人中出
係咪計錯時間係排卵期

分手啦 你負擔到就自己養，如果唔係就落咗佢

Your name

條撚下邊就髀，香港冇呢d例架on9，你估美國呀？亂射精要養到18歲。

戇撚鳩，你真係唔撚識㗎喎！
我係撚韓星呀！

落啦，過幾年會搵番你，同埋你要快啲搵人埋單

有幾唔愛先諗都唔諗叫你落仔
平時對你點？
我應該會甩咗條仔仲有個仔佢
下次記得戴套

我有咁撚好命就好lu，你老母帶風向想spin走你打殘體？
柒頭皮！

又話就快結婚 差兩年 差咁遠？落咗之後男方都會好大機會講分手

我個人就好實際既
我淨係諗你同bb以後會點

你要諗自己人生以後點
負唔負得起呢個責任，因為係一世㗎

感情都係因為荷爾蒙影響，係會辛苦
但要理性諗自己頂唔頂到最壞情況
就係男朋友走佬，得返你一個湊
你會唔會搞得掂
會唔會令個小朋友怪你好生佢出黎俾呀爸拋棄

我相信小天使會明白
到你情況適合會再返黎搵你

樓主加油，我都俾唔到啲咩建議，生唔生真係要考慮好多嘢。

30歲都咁on9 咪撚生個細路出黎害人

咁佢依家搵幾錢人工先

起碼會傾下先囉
佢依家好明顯完全只考慮自己
拍咗幾耐？陰公，當睇清楚一個人囉

樓主事到如今都係睇下同個男仲有冇得傾
無論結果點都要重新審視段關係
同埋唔好只係自己處理同家人商量
祝你好運

利申只睇頭post無爬其他文

你積下陰德好的

加油。

樓主係咪睇清楚你條仔嘅真面目？
咁仆街嘅嘢都做得出，應該係平時食飯都唔肯請你嘅人，開房錢係咪AA?

樓豬都係想開post搵同路人聚暖，加強自己生個BB出黎嘅決心姐，大家比啲支持啦

不過都講聲先

吊你老母啦，樓豬咁撚鍾意同條仔講ok，話唔戴套都ok，咁你咁順你條仔意思，咁落仔你應該都要答ok啦

係佢同你咁講？
如果係既 你打定輸數同佢分手都得啦…
佢都無心為你地既將來打算 亦都唔值得同你有將來

佢平時就係唔係咁 所以我先覺得sad

樓主事到如今唔撚係以為條仔會回頭是岸呀嘛
早飛早享受
而且就咁睇落（無更多detail）連對家老母都唔想要個b你都知咩事啦
如果唔知 就算鳩數啦 費事講咁多

係 但佢話呢個係最壞打算 想下星期去輔導先 睇吓有冇彎轉

有大事就龜縮 死得啦

佢個彎好明顯係說你落，而唔係說自己留啦

中出預左啦柒頭

字裡行間feel到你男友/佢屋企都有種覺得你高攀佢嘅感覺，就算你最後生左，佢同左你結婚，你都未必有好日子過，你要有心理準備。

做單親媽，除非佢屋企真係比到一大舊錢你令你唔洗憂，或者你屋企人可以幫到你照顧，否則唔生好過生，窮住咁帶住個小朋友，害左佢都害左你，香港已經唔係一個好地方，諗清楚。

你條仔係咪每個月搵好少錢所以養唔起？

點解唔食事前

佢講得出呢句即係佢有幾愛你

膠post拉

絲打搵我地傾 ：tg id: kalammmka
真絲 落過

生又好 唔生又好
之後都一定要分手 自己爽完又冇責任嘅人嫁唔過

嘩真係要結咗婚先可以上床ar

淨係for你個人，呢個男人都唔應該同佢過世，真話咁講佢唔愛你，你想清醒嘅就上YouTube搵下啲人同另一半講有咗時啲樣，呢個男人不值得。

安全期咁流都信，29都仲係咁冇腦，抵死啦仲要計錯數，豬咁蠢就唔好生仔啦，累撚死個仔咩想

嗰啲道德撚可以唔使理

條仔嗰邊話落咗對樓主同樓主屋企人都好，根本唔撚係人嚟
如果樓主一意孤行生咗出嚟，條仔肯定同佢劃清界線

樓主拖住個小朋友仲點搵男人結婚？
萬一個男人唔gur個小朋友，到時又一單家庭悲劇

個男的係大仆街來~你只可以自己面對。加油~

樓主想嫁，男朋友都唔肯娶呀
搞大左個肚淨係想俾錢打發佢走，唔講以為係城中富豪

笑左

同年真係無咁好, 下次要識簡, 成熟啲好.

好慘 變condom
絲打加油啊
點會有啲咁嘅仆街男人
Btw 佢係咪平時對你好差㗎？定係樓主嘅標準太低？

屌你~佢有冇咁廢？做人無彈性？讀Master好辛苦？

我勸你落咗佢
只不過係一個胚胎冇話咩殺唔殺人兇手
但你生佢出嚟你哋日後一定好撚慘

平時就係對我好好

佢地起另一個地方長大

如果樓主講既野係真，呢個男人根本唔係真心愛你，純粹當你sp。
我係你呢，正所謂既然你中出我即飛，不如我飛你！型好多！
但就生個B出來。如果唔自己養就唯有搵母親的抉擇傾下。

Over 咗博出位concept 錯哂

我要,做我女朋友

又唔避孕，冇人幫到你

你當認清左呢個人啦

好彩同佢未結婚
佢Freeride得你一次
佢以後都可以咁樣對你

無套扑野中出點都結婚後啦
不過講咩都晒氣樓主面臨一個更大嘅抉擇

同埋樓主唔好因為道德枷鎖而決定生個小朋友出嚟

你認真地諗吓自己有冇咁樣嘅能力照顧好佢
比到佢物質感情等等嘅照顧

仲要香港咁樣嘅時勢

當你肯定自己有無比嘅愛同決心
咁你就可以做媽媽啦

至於呢個小朋友有冇爸爸，係佢爸爸話要落咗佢嘅時候嗰一日開始佢已經冇咗老竇

趁仲有得救，會唔會考慮去家計會？
另外，請你即刻分手，斷絕往來。你男朋友正仆街。

BB係無辜，佢一出生冇老豆，單親家庭條路好難行。
加上你仲後生，如果堅持生出嚟，將來遇到一個好嘅男仔，你都唔會夠膽同對方講你有個小朋友。

搵個連登仔接貨埋單啦

屌，好賤

嘩 真係好恐怖啊防不勝防
作為女仔，揀對象都好驚撞着呢啲偽君子，樓主搵咁多錢都識着啲咁嘅人....嘩 搞到我好驚
喺香港拍拖好驚中伏

只可以講聲加油

好現實，你問得 係決定咗做單親媽媽？

你男朋友同屋企人話到明唔想要，叫你落
就算你夾硬生，就算你哋真係仲一齊到，都唔方佢地會對bb同你好

計埋開支、計埋自己一個入產房、計埋產後咩都自己捱、
30歲就帶住個細路，都覺得ok嘅
咁你生都無人有資格反對

唔好畀落咗對唔住個BB嘅諗法箍住你
你生佢出嚟，養唔起或者你頂唔順一個人養，仲對佢唔住，仲對你自己唔住
起碼佢依加無意識未成形，唔會太大罪疚感
但傷身就真嘅

分手 ，BB自己養 你>50k 都養得掂。
一件事睇清楚一個人，拎戒指出嚟又點？
唔care 一條活生生嘅人命 反正用戒指擾亂視線，平時幾錫你都係假
難聽講，無人性+唔負責任嘅垃圾

如果無落到 你男朋友會唔會離開你？你又捨唔捨得分手？

如果落咗 你過唔過到自己果關？自己會唔會同男朋友分手？

連登仔咩臭雞果d comment可以無視佢啦 我自己就咁諗 始終依個係2個人共識嘅行為 而男方基於咩原因要你落仔 都係極度不負責任嘅行為 我會諗清楚依個人係咪可以依靠一世

依家咁嘅教育環境 第時用蝗語同你講嘢
除非你移民 或者你好有錢
如果唔好生 個B嬲你一世
雖然落咗好陰質 但係現實啲睇
唔生好過生啦

不如你po佢嗰張相上嚟啦
純文字討論咩

口德-200

泥乜鳩 石屎？

見到你既回覆都係建議你咪撚生啦傻閪
比人中出果陣又唔驚既，安全期中學讀過下書都知唔岩嫁啦
搞野唔用套又唔驚既，平時前列腺液都有精子嫁啦
有左bb先黎圍爐？柒唔柒撚左d呀，又要唔用套，又要爽，依家柒左抵比人笑啦

通常女仔都會簡呢啲男，因為識得氹女冇咁悶 最後搵連仔埋單

關佢老母撚事咩 好明顯佢唔想要你過世

諗清楚 生咗就一世 拖住個細 做乜野都唔再係以前咁
唔好為咗負責任哩三個字而生
除咗對個肚 你都要對你自己嘅人生負責任
你諗清楚就得

一句講晒，唔想生b就用套啦
依幾星期連登咁撚多bb post唔知點解

一個post兩個笑點

自己湊好難再搵下一個
單親家庭又係咪好？

扑野唔肯戴套 搞到有咗逼女方落仔無理會過樓主感受 個男人唔係自私唔通係大愛？

避孕係兩個人嘅事

生仔影響讀書 應該得傻西先會信
讀書咪又係得幾個禮拜忙，
我就唔撚信你條仔日日上完lecture就溫書

講白d 姐係唔想同你（宜家）生啊

樓主咁大愛，咪生出黎囉
依家揾50k又點，遲d. 生完一係比老母照顧，一係自己quit工做full time老母，一係轉做pt唔會再揾到咁多錢
自己諗囉之後就做老姑婆一世
30歲，女人已經唔值錢，仲要帶住個b做人sp就ok既，仲食埋個便宜仔，買一送二？ 冇咁蠢啦香港d男人
買一送二你又唔撚係青春得啖笑

佢屋企應該有錢過你屋企好多？

自己都同意唔戴套又冇另外嘅避孕方法唔怪得人㗎喎

好有道理
呢啲男人連做人老公都未夠班仲話做人老豆

都未撚結婚，又未plan生仔，緊係問個有經驗既人嫁啦死傻閪，唔通問你咩，淨係識喊喊喊

收皮啦臭雞，屌閪又唔撚做足安全措施有左都係抵撚你柒鳩死，落鳩左既話個bb你自己有份害死，咁大個人扑野都唔撚識戴套，叫人積下口德？人地個口幾臭都唔夠你個比人中出完既臭化閪臭啦

關你q事咩又一on9仔

講乜春卷

唔想有又唔帶袋?
又要唔帶袋又要中出？
安全期唔識計又唔食事後？
你條仔十分戇鳩你都有九分㗎啦 疊埋心水做媽媽啦

欣賞絲打你 值得尊重
你會係一個好媽媽

咁你咪撚開post囉臭閪
想圍爐，失敗左就發脾4呀，死開d啦

點戇鳩都戇鳩唔過你呢個比人中出完有左又唔想要賴三賴四既臭閪戇鳩啦

下？佢地好有米？？
搵得律師佢地已經唔信任你
你仲想同你男友一齊？

同樣係絲，認真講
首先，你男朋友係一個無責任感嘅pk，即使俾你逼到佢結婚，自己諗諗日子會唔會好過
其次，你都無責任感，身體係你嘅，講咗幾撚多次安全期唔安全

我個人覺得，唔係well planned之下生小朋友，對佢地係唔負責任

雖然你可能好無助，但都要自己做決定
無論你最後生定唔生，都咁大個人，唔好寄望於人，保護好自己，亦為自己嘅決定同錯誤承擔責任。

我知講得唔好聽，但希望幫到你

你男朋友有冇話咩原因唔要
真係只係因為阻住佢發展？
其實冇plan過突然有左佢都好淆嘅
始終未ready好冇啦啦做人老豆

聽下有咩concern先
如果係因為養仔貴 咁咪計下條數
如果佢純粹唔想負責任
咁咪分手

建議block咗佢，唔好被班人影響到自己心情

建議做牙叻
咩都睇唔到就心情最好

家庭問題會影響孩子往後的價值觀

認同係幾無腦

agger

因為有咗去揾律師真係好痴線
應該非常有錢
不過佢屋企都幾唔鍾意你
而佢就無咩主見
驚驚青青，唔敢同屋企作對

侮辱人 人生攻擊
完全唔係理性討論
唔通繼續聽你班人發癲？

btw
係咁話臭雞臭雞果d
10個有11個都揾唔倒50k+
百無聊賴，真係可憐

我老婆唔要個b

其實係咪有錢仔？
然後成家覺得樓主有心想嫁入豪門，想借肚迫婚所以唔肯。

樓主可唔可以講下拍左覺耐拖？平日佢老母對你點？之前條仔點對你好法？

臭雞 一係落一係生 仲問乜春
你條仔當你雞姐 咁鍾意中出

Agger

咁你咪生囉咁想生

都係嗰句都未準備好真係唔好生

嚇撚咗個小朋友

神回覆

咁你又開post死臭雞
生左出黎先比人飛啦你

雖然生仔要三思，但係咁嘅藉口都好明顯大難臨頭各自飛啦
個仔要唔要自己諗，條仔唔要都罷，反正佢唔打算負責任

不過老老豆豆29歲人啲避孕意識咁差，兩個都係傻傻地

我博出位洗撚啲技倆，做咩呀？利用我回覆練打繁體呀？
吔屎啦你！

你自己有無能力養佢先

關讀書咩事，讀完master 又會話讀埋個phd，咁呢世都唔使結婚生仔！更何況讀書（應該）係為左工作有更好前途，咁唔見得讀完書份工作冇讀master 咁辛苦，到時又話事業有成先？根本全部藉口！
你上來話講都係想人support 你同情你，你自己想生，但如果聽你bf 講落左佢你會唔甘心，呢段感情一世都有條刺

最重要一點，落仔=殺人兇手，你過得自己嗰關咪落law

樓主真係好低賤

即係用2年時間諗點樣飛左你

咁大個人仲以為安全期會冇事

麻煩個位唔肯戴套 搞大人個肚又唔肯負責既死臭鴨唔好再出黎害其他女仔

樓主呢d臭雞比妓女更下賤

但明明就係樓主自己唔用套搞出生命
跟住仲賴哂其他人

個男嘅問過哂得唔得，樓主自己話OK架

搵2個工人湊再都仲得

打左biontech未？

係，生完都怕唔識教

死臭閪

咁你仲比佢唔戴套
人地之前都話唔想宜家有
個問題起你度喎

利申 絲 覺得避孕女方責任比較多

始終大肚嗰個係你
佢一早話唔想宜家要bb
你又比呢個機會發生
宜家又黎怪人唔要bb
人地一早咪講左

咁事實真係未結婚啊嘛
係ready結婚就一早結左啦

2個29歲仲on下on下咁

追左陣post，喂你同你條仔打科興啦認真，夠安全

係架 女都有責任 佢唔想要 或者唔想負責任既 你真係食自己 我有個朋友咁就單親左 仲要生兩件

係連登特別少
好多小朋友腦筍未生埋
唔好怪佢地

話

順手唔要埋個男人佢，呢啲同佢結咗婚你仆硬街

屌你老味真係好燃mean

中肯

邊個話樓主冇責任 直頭所有惡果都係樓主一個人食曬 就係因為條仔唔鐘意戴套
樓主應該都太容易信人 諗住大家都唔細 有工作又有感情基礎 仲有共識二年內結婚
樓主應該諗住如果真係大肚就結婚 所以先俾佢唔戴 點知一野就睇清楚條仔既為人
最後樓主要承受身體同心靈既傷害
而條仔咪拍拍蘿友 講兩句風涼說話就算 真係好有責任感 簡直係連登仔既典範

佢冇其他不良喜好 就點都同4466傾掂佢 如果佢分手就仆街啦

你死先啦

建議分手

樓主唔需要覆依啲人
睇標題未入嚟就估到會有大量乜乜臭雞乜乜臭閪依類留言

我諗你要當個男朋友唔會幫你照顧個bb 如果係咁你會唔會繼續keep 個b
同埋第一件事同佢分手啦 個男仔份人唔好

樓主加油

唔覺幾有米

同咗自己屋企講未？

佢應該係未ready 又唔想呀媽唔開心

Thx

連登真係好多細路
要話要笑都唔係呢d認真po玩

佢唔會同你有將來
亦都唔會再同你有BB

算啦 大把毒撚廢柴係度講廢話擦存在感
我地唔洗理佢地

Agree 一開始嬲嬲地 之後覺得算啦 佢地咁慘

都係睇下有冇錢啦

窮人生仔就一定係正仆街嫁喇

呢點好重要
你真係生的話一定需要屋企幫

佢點解唔要？

大家都係中產家庭住私樓 佢唔係咩豪門 我只可以講佢呀媽好保護佢

擺撚明個男人唔想同你一齊，死心啦好嘛，我嘅建議係落咗bb，對你同佢都好，大家將來可以各自再組織家庭
仲有樣嘢想問下，點解中出完唔食避孕藥？！其實你兩人都係自私，大學生可摸以用吓腦

果然毒撚廢j

多謝絲

認真答你
係唔夠愛
我識幾個女仔大左肚 佢地都成功結婚埋單 而家一家人樂也融融
所以你落左飛左佢就啱

咁姐係結果都係會分手啦
落->分手
唔落->佢唔想要->分手

有左佢先咁講

唔怪啦 呢個世界係有推垃圾人渣

裙腳仔真係不了。咁你同佢呀媽點解關係唔好？
正常都就30，有穩定拍拖，冇理由長輩會話落仔。幫手湊都黎唔切啦。

無聊想問下樓主你返咩工

你真係一針見血班垃圾on9仔講嘅野就算啦

多謝有多一個正常人我會包容佢地多啲

冇所謂㗎，你想點講都可以
死臭雞生畸胎啦你

未 驚同呀媽講條仔咁對我佢會好傷心

啲細路點解會浪費時間喺我個post到？咁得閒講笑講廢話

傻妹，你呀媽先最錫你。搞唔掂搵佢傾下，多個人分析同幫下手。

佢只係想搞時開心 女仔點都要保護自己

90%機會

唉
我唔係叫你落
但如果我係你，我會落

巴打想跟你學鬧人

呢啲時候冇辦法㗎啦
夾住佢結婚都要
佢唔肯負責任你就發癲

真係掟你煲就全方位唱衰佢，同佢講話唔使指意再有咩前途
始亂終棄+叫條女落仔既人
俾人揚開咗之後，仲會有邊度可以真係上到位

佢呀媽好似以前俾人呃 所以有介心

唔戴套就算唔中出都會有機會中獎
樓主三十都嚟緊啦
你自己唔識食事後丸嘅

唔關事喎。你認真諗下好。

呀媽個心有事 我寧願一個人慘都唔想搞到佢

唔好比假希望自己 係100%
我係過來人

樓主

奇就奇在呢d傻鳩懶好笑comment好撚多人正皮

有咩master會阻住姐
Full time啦即係？
Nursing PT定OT 啊

求其一樣都去大學唱衰佢，搵工去間公司搵HR唱

但你生出黎
如果想保住份就一定要佢地幫手
咁你起碼要佢地同意幫你先
你唔講嘅唯一一個前提係你打算落

嬰靈

份工*

分手加落咗佢罷啦
原因上面好多人已經講晒
無謂因為一個咁嘅男人誤咗自己同下一代嘅一生
take care sis

佢似係話"睇吓(你)有冇彎轉"囉…

我勸你去下母親的抉擇個類機構 聽下d專業意見再決定要唔要啦
至於條仔… 廢撚事講

正常女人都會啦
男人點都要負責任，
個肚係女人既，生唔生都係條女話事

唔生既：俾錢條女recover
生既: 一係食咗兩仔乸，一係食咗個B

因為太多同類一次過睇到邊啲係on9仔

29 歲、 思想身體都成熟， 如果經濟ok 點解要落、男嘅唔想要佢冇諗過結婚？ 你30 都要搵人埋單啦

Part time ja

點解你地啲女人咁撚犯賤，個男人咁撚不負責任都係要中個頭埋去，仲話自己養，真係西鳩利 仲話好愛佢，唔明呢個男人有咩吸引力，廿到尾都毫無責任心，仲要咁自私，你咁都有安全感，再比多個叻你

你咩野經濟環境
我覺得如果女方教育背景良好
經濟環境良好其實自己一個人都可以做決定
養大一個小朋友其實真係錢加教育
大把人冇父母愛咪一樣咁長大

唔好落
落左100%後悔
將來想有都可能唔係咁容易
生出黎唔係世界末日
單親係好辛苦
睇你心態啦
心態夠強大就實可以捱過

你咁講我開始覺得係....

講得好啱

愛你唔代表要愛個小朋友
呢種講法講到個小朋友條仔冇份咁
仲有由唔戴套到落仔都話為條女好 成件事已經睇到條仔個人好冇責任感同好自私
人生咁長 認真諗諗可唔可以同呢條友過人世

未傾好要唔要小朋友嘅就唔好俾佢內射啦...

你個冚家剷原來男人黎架

我都有諗點解講完唔夠2個鐘已經叫我落

唔好要條仔，自己湊個BB
你想生嘅話如果唔要佢一定會後悔㗎

其實我應該handle到 係要多啲信心 我都要加油

係難受，但殘酷既現實，你用自己人生買左個大教訓
你選擇左一個唔值得你去愛既男人去做你男朋友
真正愛你既人係唔會咁樣，為左自己一時快感而要女朋友受呢個苦
但生命係無辜，希望你三思唔好落左個BB
落仔等同殺人，有損福報陰德，非常之唔好
呢個男人唔值得你付托終身
但人生總有希望既
大把人生左B離婚一樣搵到自己幸福
最重要係發掘自己既價值

其實我都唔明白有乜咁難
講真啦我覺得有錢有教育仲好過有所謂愛
有冇人明我講咩
見到啲基層工人其實都錫自己仔女但係就係咁打以為暴力就可以教好
其實教育同有錢先係最基本
我真係唔明點解一個家庭一定要有男有女雙方撫養如果其中一方有能力根本真係唔需要

簡單一句
係愛你既唔會介意早婚生仔

想同樓主扑野 實好爽

決定咗就去馬啦個BB係你既。

唔係佢
咁你男朋友完全冇藉口話你用個肚逼佢

樓主好慘
我支持你
無論做咩決定都好
加油啊
唔使理呢到d冇乜口德嘅人

多謝你 呢個唔係容易嘅決定 我要冷靜完再plan下都係要靠自己

你做得到 寧願自己一個生bb都唔肯落仔 依份勇氣已經好過好多人

如果傾過 唔係依家嘅事 就咪撚內射啦on9
係兩個都on9! 聽到呢啲就燥 生唔生都害咗條人命
條仔擺明自私當你disposable先會又想內射又唔撚負責任
你自己身體自己都要負返責任 搞到咁自己責無旁貸
再者 除咗"要小朋友唔係宜家"之外 就算下下帶套 都應該要傾 如果有咗點辦 帶套都唔係100%安全啦

我養得起 但我都會諗冇左父愛會唔會欠左佢好矛盾

佢唔想，你無得逼佢要
你大肚係你兩個人責任，佢唔鐘意戴套，而你又由得佢

你堅持要個B既話，預左分手做單親媽媽

啱條毛咩 人地咪叫左你落囉
開個價比人 傾掂數 快快手落左佢算啦
搞咁多

On9樓主仲諗住生
同啲mk 妹比人中出完又唔想落仔怕傷身跟住自己一廂情願生出嚟有咩分別

人地咪叫左落
係條女死都要話生

咁鍾意係我個post到咁得閒？

針都未撚識打 學乜撚野人唔帶套

你條仔好明顯未玩夠
29歲人都亂射精為個爽字
你落唔落睇自己唔評論
但係無論你落唔落 應該好快會分手
男人29歲未玩夠好正常 樓主你都無謂用個肚綁住佢

Ching cls

我都唔明 點解女人明明可以自己避孕嘅方法
係都要將個責任推俾個男

有錢大晒呀
你淨係睇樓豬呢到呢一刻都仲要上緊連登問人意見就知佢有幾醒啦... 佢依家生出黎咪盞害咗個小朋友

落咗佢 分手啦

咁條仔係咪講到明會俾錢or 其他嘢補償條女先
連呢啲都未講明
條仔有咩資格叫條女落
依家仲要條女唔想落

閪就你條仔屌 橋就我地幫佢諗 你無撚事吓落撚左佢分手啦 仲問不過記得同返你下個埋單毒撚講

真心唔明點解唔鐘意戴套
戴套感覺差少少但係又可以保護男女方 又唔怕做爸爸
真係得d唔撚會負責任嘅男人先會唔戴套
以為中學戇鳩mk仔先鐘意咁
點知樓主條仔29歲人都仲係咁戇鳩

樓主自己諗清楚呢條友適唔適合做你小朋友嘅爸爸啦

上連登有咩問題 我係鍾意你吹呀？ 唔開心係要咁嫁啦on99

珍，發現好似講咁多嘢都係想人支持佢生出來

唉 日久見人心
樓主搵到咁嘅人工都唔係啲蠢人，咁都遇人不淑...

你條仔就一定係

唔好係連登開post問呢啲啦
呢到仇女氣氛好強烈㗎，同埋連登無女user㗎

幫哂啲同類先la

記得教埋你第時個女一齊上黎連登問俾人搞大左個肚點算好

你講得好啱 所以條女應該一係就開個價拎完錢落仔走人
一係就自己生左佢自己養
人地講到明唔要個仔
條仔個生活係佢自己嘅
條女有咩資格拎個肚縛住人

Block哂眼不見為淨

但真係冇乜女？太少上

憑實力中出你 點解要養便宜仔 屌你老母🖕🏻

緊係有啦 都唔少㗎
但一律都被視為男性
同埋所有女性都係臭雞

便宜仔都講得出？補下中文啦廢j

點解今次唔答佢ok

巴打講得好 鏗鏘有力

人哋講事實話你兩句就block 人
淨係聽自己鍾意聽嗰啲，唔怪得人哋阿媽都唔想你幫佢生個孫

Thx絲我覺得佢地好慘 只可以係網絡世界話人

你把口真係好毒

由上次黎m開始計喎
四週你咁快就驗？

唔載 condom 嘅女人特別弱智

兩個人嘅事兩個了結 你地一人一半投票權
如果佢話唔要你堅持要
你就預咗你要做單親媽媽 咁樣對個b又係好唔好
怪責你男朋友已經無用

個肚痛左11日以為會早黎m但又冇

係呀 預左了

加密都唔開名

女人三十爛茶渣
比人中出玩到殘
珠胎暗結唔認數
空留傷心流淚眼

慘得過你比人中出有撚左條仔唔負責
聽日同你分手添呀

咪撚癡線啦屌你老母
講到樓主大肚自己無責任咁
條友唔戴套，樓主自己又由得佢

仲有呀，咪撚教壞人啦
邊有得“夾住佢結婚”？條友講明唔想要個仔，就算分手都係唔會要。
樓主格硬生個仔出黎，多數會做單親媽媽

聽你講就真係人生已完

生咗出嚟先
婚可以之後再結
個bb冇左之後再生多個都唔會再係而家肚裏面嗰個

繼續同你男朋友傾啦

唔好放棄溝通呀！

我接受到喎廢j你係都要覆我做乜姐 冇fd咩

我同老公都係最近先結婚
宜家咁點結婚？
宜家點樣結唔到婚？世界大戰？

會俾最後機會 如果輔導埋都係咁就算了

預咗分開 咁就你有本錢時間 你屋企人幫到你
咁生出嚟都係一個選擇嘅
你心甘命抵就可以啦 往後都係要靠你自己

所以係藉口我都有話佢

樓主比當前嘅感覺洗咗腦
我覺得條仔好大機會同佢分手

就算條仔唔分，佢老母都逼個仔分
搵埋律師已經同wer爛臉冇分別，擺明係唔鍾意樓主

接受到咪得囉
洗乜上黎叫春取暖啫
爽撚完就缷哂啲責任比條仔
依家咪現眼報囉

習慣成自然啦 當練EQ 唔好逐個覆佢地喇
同埋有咗唔好咁勞氣

回應吓個post 唔啱聽可以唔聽

你同意比佢咁做嘅同時
我相信佢咁大個人都實知會有風險要負責
如果佢同佢討論完佢都堅持要你落
我覺得佢都唔係好愛你姐 根本就唔尊重你
一齊仲有咩意思？
即使今次你落咗 之後都實唔會同佢行得耐
因為已經有條刺係心入面

所以我覺得要再同佢討論吓

先唔講樓主on9先會有左
你有冇諗過冇準備就生個b，無論對個b定對成個家庭影響更大?
更何況落仔未必有咁傷 我就未識過人落左生唔到
落左幾次都繼續比人中出就見過

我係鍾意開post呀你吹咩？係都要繼續喺度係咪垃圾中學雞

鬼叫樓主對條仔咁死心塌地咩
呢啲男人根本唔值得有呢種待遇

我忍緊嫁啦 太多on9仔 多謝你 會再同佢討論

收皮啦屌你老母死毒撚
信得過條仔比佢咁做
條仔射完又唔撚想負責任叫條女落
咁都可以屌條女？你都幾撚顛

樓主嘅責任好清楚啦
咪就係墮胎要傷身
一係就奉子成婚，再唔係就做單親媽媽囉

所以上面咪講得好明白易明
墮胎嘅話，條仔要俾錢賠償
奉子成婚，條仔要付出家庭責任
樓主做咗單親媽媽，條仔前途盡失，唱衰到冇得喺香港立足

責任係雙向
樓主唔好過條仔都唔會好過

連登風氣一定要屌屌貢，冇同理心？
積吓口德啦 兄台

其實由佢條仔第一下叫佢落仔仲搵埋律師，已經唔係愛啦， 再討論下咪即係自欺欺人唔通輔導完再討論下就會愛樓主多啲？
根本樓主就想自己一廂情願生個仔出嚟，上緊喺度想人支持佢

對你好d? 講真 潛台詞係 對佢好D 唔好阻住佢讀書 ，佢諗自己前途 ，唔諗下你?
第一 落咗 對身體勁大傷害
第二 心理層面 ，永遠殺咗自己個小生命 ，自己都過意唔去啦 …… 萬一落咗之後 ，你有抑鬱點算 ，邊個幫你 。
你地咁大個人 ，好好傾下啦 ，你生落黎 ，要自己照顧到佢 ，咁佢咁大個人 ，唔想負責就戴套啦～ 佢應該要尊重你意見

樓主有心借肚迫婚
不過男方醒目無中計

樓主就迫婚不成， 落就落硬， 不過落之前將責任推去男方， 第日搵人埋單都有藉口扮受害者

自己計錯安全期就瀨條仔?
條仔問撚埋可唔可以射入去佢自己話可以架喎
笑撚死

絲我地要忍下練EQ無視嗰啲咁關心我嘅連登on9低能仔

認真
落左去 然後分手
射得入去就預左有機會瀨野
瀨左野就要承擔返個結果
叫你落左去 姐係根本就唔愛你
因為落左去 你身體都有傷害?(好似)
可能有人話 為左3個人好
哦 我屌你老母呀 咁你就咪撚射入去啦柒頭

你真係信計錯
29歲借肚迫婚， 好明顯

討論點安排 唔係要知佢愛定唔愛
我都講咗佢唔係好愛樓主 睇清楚未？

成熟啲啦
你以為打機呀？話咁易呀落仔？

佢原本唔想話我知 最後先講佢呀媽咁

你講既野你有咗之前會唔知咩？

借肚迫婚不成扮咩受害者

絲打唔駛理上面啲侮辱性comment，佢哋只係識通過取笑人拎優越感，雖然雙方係件事上面都有責任，但而家唔係追溯究竟邊個錯多啲，根本對件事冇幫助

你男朋友方面都係早飛早着啦，中出完又唔負責任甚至想搵律師，預咗佢已經唔愛你㗎啦。

你仔仔方面就睇你意願，但最緊要係你有冇呢個能力生佢出黎比到好生活佢，同埋你係咪真係甘心比個仔綁成世

最後講句絲打加油

要唔要個B都好
呢個男人都一定唔係結婚對象
29歲唔係19歲
仲飲媽媽奶推個阿媽出黎做擋箭牌
你疊埋心水唸吓做單親媽媽既生活係點
如果做單親媽媽 點樣搵個賤男拎生活費

成熟啲啦！
生仔呀！係三方面既事一生一世
個男根本都由心底唔想負責任， 連個男嘅呀媽都唔想有呢個孫
樓豬仲妄想諗住生出來

只係想提醒你一句
要唔要個b 同 同唔同條仔一齊
係兩個獨立既選擇黎
考慮其中一樣既時候 唔好比另一樣影響

想你主動分手嘅signal，連醜人都唔想做

醒下啦，唔好再浪費時間喺佢身上
無論生唔生都好，一定要斬纜

絲唔好勞氣呀 佢地係現實都係on9仔 唔好嬲

唔係話講到個小朋友佢冇份...我亦唔係幫個男人講說話
但確實佢有權利愛唔愛個小朋友
佢唔愛就唔會想要個小朋友...好簡單
你岩左一半...成件事對方係好自私...好無責任感...好絕情
但係個小朋友佢有冇份...對方確實可以唔鍾意佢唔想要佢
係我地外人眼中佢係錯...因為我地大部份都同情女事主
但係本身有左小朋友依家樣並唔係錯事黎
而且係大家都冇預到依樣野(雙方當下都覺得冇套唔係大問題)
而依家發生左依件事...女事主本身想唔想佢冇講
但發生左之後佢想留住小朋友
但男方已經表現左佢既態度...佢係唔想要小朋友
佢有佢既原因...但我地其實冇太多資格講佢啲咩
佢有佢既原因唔想要
女事主亦有佢想要既原因
就算你講到男方一文不值...都只係我地主觀想法
我地講乜都係冇用
佢地兩個都應該冷靜下停一停
諗下點樣取得共識
聽事主講佢地會去輔導...我覺得係好事
可以等佢地心平氣和咁去思考下將來既野

Condom都無話100%啦 安全期一撚定準？
自己唔撚識諗㗎咩 乜柒都靠條女
未撚ready要生仔結婚就唔好谷精上腦內射啦
射個吓無撚諗過有風險？咁大個人唔撚識用腦諗？
叫你射精你就識 叫你負責任就縮撚埋叫人落

唔好咁撚單單打打啦 加句笑撚死型啲？
「笑撚死」

你咪仲無fd ，要上嚟取暖比人屌番轉頭，仲要懶係睇得開咁串77，我係你條仔老母見你咁撚on9都唔想要你入門啦，你都係拿拿臨去Tinder搵兩條仔比人中出多兩野搵人養便宜仔算啦，實有人中伏，不過唔好拖咁耐，過多陣見肚就屈唔到人。

good luck啦

最on9果個話人on9真係好笑
On9得過你陀住人地粒孫人地個仔但係都比人叫你落左去

一個即將害一條生命嘅人叫人積口德
唔好話你未落就唔係害佢
由你同意唔戴嗰刻你已經無尊重個生命

有錢唔係大晒但係冇錢就萬萬不能
如果養一個BB
當然最理想養而育
但係連最基本溫飽教育都係要錢
如果冇錢根本冇可能生個bb

生出黎養唔掂係咪你養呀連登社工
唔係就唔好咁牙刷係到扮專家啦

世界咁嘅情況唔係有錢人仲生，會落地獄，小朋友長大咗都會屌鳩你做乜生佢落嚟

但係好明顯樓主唔係好有錢嗰啲
仲要係連腦囟都未生埋嗰啲

唔係你托唔係你落講就緊係輕鬆啦

忍呀絲 自動過濾垃圾reply la

真 認同你
不過下次記得戴套

好過你講埋啲垃圾仇女言論 為屌而屌
完全無point 仲話咩自己計錯仲賴條仔
幾肉酸呀

第一個原因機會大好多
邊有男人捨得比自己中意嘅女人受苦

岩啊c 忍多9個月就生得架啦

我有冇尊重同啲人有冇口德係2樣野wor 又一個思想on9嘅廢j

唔駛多謝，最緊要跟翻你意願做決定就得
Btw我係巴

係咁㗎啦客觀分析黎講一定係落好過生

mean but true

同埋邊隻眼見到我叫樓主生出嚟？
我叫佢再同佢男朋友討論吓點安排喎
毒撚

落仔點都易過湊仔
落仔都覺得難生出嚟肯定仲湊唔掂

怪自己冇眼光 識啲咁嘅男人 比你同佢結到婚都冇運行

客觀嚟講的確係 但要落個決定真係好痛苦

認同你呀絲打
樓主唔好放棄
生出黎好好湊大佢
養唔掂就上黎開多個post問下依位絲打點養就ok

Sor 好似好少巴咁正常

其實你男友讀咩master?
講到生仔畢唔到業咁誇張

絲 點解個乜q xander仲喺度關心我

承擔返佢自己既責任
呢啲都可以叫幾唔好彩

商科master

樓主都無講佢收入
佢回左post話有足夠能力養我暫且當佢係月入30,000以上。
如果佢住公屋搵得個一萬蚊都話自己有能力咁對唔住我錯只可以講樓主戇鳩鳩

咁連登都係一個討論區
一個幾理性嘅人總有人生迷惘嘅時候都會做一啲平時唔會做嘅事。
但總唔可以拎住佢其中一樣是判斷左佢人生。

你十足十個啲小學雞 係到單單打打

讀完同無讀搵相差幾錢

睇緊你表演呀社工
快撚啲比意見啦

點知佢覺得自己好型掛
死毒撚柒到爆 單單打打又駁唔到我

趁今次睇清楚佢哋為人
我覺得你有咁嘅責任感同埋咁嘅經濟能力 生都冇問題 最後都係要你自己諗清楚 自己一個搞唔搞得掂

同屋企人傾吓先

不過如果自己一個生
一定要搵一個人自己返工嗰陣時湊個小朋友

絲 認真唔好理佢了 仲有個咩vietnam 都係 2個都on99咁小學生都醒過佢

點呀毒撚
咪比咗囉 掛住鳩up無睇人打咩？

等我plan好啲就會講多謝

追左post
睇咗好多樓主既言論
建議樓主唔好生 廢事教撚到個仔弱智

冇話判斷佢人生
我只係覺得佢呢一刻嘅智商同為人係唔適合生小朋友
坦白講，樓豬有咗BB，都應該同男朋友行左一段時間，你話個男嘅想落咗bb 都可以話佢未做過人父母唔識尊重生命,但係連個男嘅阿媽都想樓主落咗去，我覺得樓主都應該好好檢討吓點解成家都唔鍾意你

當同佢玩吓 呢到練eq一流
Keep住對住啲on9仔

乜都靠估 唔洗你俾comment同關心我呀

咁又係Vietnam都啱練

邊一句我係估緊你？
又係你自己話條仔嘅條仔嘅阿媽都叫你落咗佢

原來咁易就冇得喺香港立足
唱衰兩句就前途盡失

講啲樓主唔啱聽嘅嘢就係戇鳩
咁我支持樓主生出嚟啦
橫掂香港破碎家庭已經夠多都唔爭在

明顯假膠 咪同佢癲啦屌

落完仔之後，嬰靈跟你一世，自己諗啦

做乜唔食藥，家計會買好平

小學生應該都識唔想生小朋友又要做愛嘅就要做好預防措施
咁你同你男友咪連小學生都不如？

Lihkg係有班廢物自己生活唔好就想人地過得悲慘，最鍾意冷嘲熱諷，做損人不利己嘅事

又好似係
佢講嘢冇乜邏輯

物以類聚個乜q xander 同vietnam

落啦 唔係諗住生出黎同條仆街過世呀？
定想拖住個b以為有傻仔會買大送細？

Diu 直情2次傷害
假定左受害者自己都有問題
都費事嘈

可唔可以喺香港立足，睇吓做邊行呀
條仔29歲讀master，
睇嚟都有返咁上下份量

條仔真係始亂終棄
就要睇吓樓主落足幾多料
Call足幾多間報館
做幾多野去搞條仔啦

女人+B+賤男人
我係女人點都去得盡啲

絲打 呢件事絕對係一個好機會睇清楚佢係點嘅人
認真諗下自己想要嘅係咪呢種男人
唔好因為唔捨得呢啲情緒糟蹋咗自己一世

你係咪冇乜社會經驗女人唔鍾意女人要特別原因？仲要係婆媳關係

依家唔淨係婆媳關系
人哋係陀住佢個孫，自己個親生仔嘅骨肉

佢點會有呀？我地唔可以對佢哋咁高expectation 佢哋識打字已經好叻架啦冇common sense都忍下la

冇經歷過都上各大forum睇下d 奶奶page
孫唔係大哂

佢冇問題嘅今日就唔使上嚟問啦
三十歲都黎緊仲遇到呢啲case,仲要人哋成家夾埋唔鍾意樓主個男既肯定有問題，但我都唔會覺得個樓主係完全無問題

佢呀媽唔開心係因為覺得咁早成家立室會影響佢個仔發展？
定純粹佢擺呀媽上枱？
本身佢媽媽同你friend唔friend架
冇理由咁撚仆街架
其實如果兩公婆月入十皮係香港已經好ok
我唔想係香港生仔都係唔想自己個仔變到尋日新聞啲細路咁樣
如果溝通可以解決問題 支持你了解多啲先
唔好自己鑽牛角尖
始終結婚都要兩個家庭去協調
生bb又要諗將來

應該係覺得阻住佢飛黃騰達 成日話讀完先結婚

客觀睇，有咗一定係兩個人既責任，你一個人生個b出嚟都好大負擔，個b既成長環境都唔會健康。

條仔幾醒 樓豬先係

養唔起唔好生

有冇想過不如走單親媽媽呢條路？
可能你會覺得會被社會眼光歧視
對小朋友成長並不好，
但而家社會咁開通，好少再咁多異類目光。
再者，當個小朋友完全屬於你
出世紙並沒有父親呢個人
有時咁樣仲好，起碼你唔需要驚佢比人搶走
又唔需要同男家屋企人夾點樣湊小朋友
可以安心交托比你最信任嘅人一齊去照顧小孩子
結婚，從來都不是兩個人嘅事！
當有了小朋友，會變成6個人嘅人！
事情係會好複雜
所以單親媽媽未必咁唔好

是但啦，理得佢咩原因
總之而家人哋真係成家都唔鍾意樓豬叫佢落仔
佢都仲要堅持生我都會幫佢啲仔女祈禱

我覺得又無可厚非
樓主要純認真討論就唔會係到開post
同埋你講到你男友之前咁愛你到你有咗又搬呀媽律師出黎唔想要個180度反差你都好難要人畀到咩建設性建議你啦
如果佢真係咁愛你 佢話兩年之後同你結婚唔通冇講過結婚會生小朋友咩
點解你可以講到一個係你口中咁愛你既男友從來冇諗埋婚後生活仔女個d
究竟係你自己一廂情願佢會同你組織家庭定其實佢唔係真係咁愛你呀

屌 笑死 好賤

讀咩master需要咁多時間
29歲都唔要咁39先要？
30歲後生嘅bb有問題嘅risk大好多

個master出年12月就讀完

啤酒肚

首先睇你講嘢都覺得你都未ready做人媽媽
唔好害下一代
第二你都唔想佢去join國家安全日架下話？
講真呢個年代唔送仔女出國讀書都唔好生

條仔on9在同樓豬一齊
不過中出即飛呢下係醒既

如果男人唔想要B，夾硬結婚都好快離婚

如果你19歲 我一定叫你落

但29歲，首先你要將生仔同結婚分開先。

因為單親唔係最可怕，最可怕係為左小朋友而結婚。

如果經濟同精神，你自問都ok, 生小朋友絕對係喜事。

坦白講 如果我係你，我一定會9秒9飛左條仔先。呢個就決定唔洗猶豫

個仔食得屎

屌你成三十歲人扑野前唔做捉安全措施 講經咩
唔用套唔識食藥/結紮咩 比人插入去個下都知有機會會有bb啦 到真係搞大咗個肚先識諗 係wo點算好呢 係咪真係咁撚蠢啊 傻西

你有無諗過最終結局係樓主格硬生BB，條仔亦企硬唔奉子成婚，最後同樓主分手

就算最後唱衰條仔都no one cares，因為老實講，無人得閒理你咁多私事

樓主要諗清楚，條仔一定唔係愛你架啦，唔好妄想佢會負咩責任

痴線 呢個世代衰啲講周街都係啦
大把人一bachelor grad再讀個master先出黎做野
讀完個master會飛黃騰達咩
自己個人夠叻咪會囉
一個master證明唔到啲咩
不如你同你bf傾下佢啲concern
叫佢唔好搬佢老母出黎
自己嘅concern
如果你說服到佢
佢自然幫你搞店佢老母架啦
件事先發生一星期
都要思考時間

之後樓主就做老姑婆，就算依家揾50k都有機會要quit揾pt照顧個仔

咪臭係，幾果斷，即刻叫佢落

屌你上得連登開po 唔係預咗聽呢啲答案咩

如果個男仔係愛你
一定唔會主動叫你落咗佢
香港讀master 有撚用咩 藉口
更何況 呢個根本唔係「意外」

依家樓豬就係想人地同佢講生出黎
除左叫佢生 以外的留言都會比佢定性為ON9仔
你就知佢根本就唔係要意見 而係要搵認同感

正常人扑野唔想有bb會做捉安全措施 你準備做媽媽啦

太多假膠post ，結果狼來了既時候
靠起底都未必分到係真定假膠

屌 真係唔難
你個b都要10個月後先出世
即係出年2月出世
到時都係忙多十個月
佢又有待產假係屋企陪你同個b

屌，生完佢都讀完書啦

盡快出去搵人埋單

同埋讀咩master咁巴閉呀
冇sem break架 ？時間分配其實個個都識架啦
港女啲講 佢認為係值唔值得放時間姐
重要啲咪放多啲

29歲喎 似係唔想要你做媳婦多啲喎

樓主 你要這諗清楚自己有無能力養個小朋友先? 要打定最壞打算你男友會唔負責任 咁樣你同小朋友會唔會開心? 女仔要保護自己多啲 始終要自己面對同傷身

竟然連個老母都唔想要個孫
樓主同男朋友老母關係點
不過樓主都有責任
你成日唔戴套就預咗總會有一日會中
唔好有一種僥倖嘅心態
宜家奶左野外人比到咩意見你

講白d啦
佢做邊行 搵幾錢一個月?
係咪讀d濕鳩 MBA咋?
讀完會點飛黃騰達呀?

落過會好傷
可能唔可以再有
小心決定

樓主，我諗你男朋友個到就算數啦……可以講得出咁嘅嘢，就算佢肯同你結婚，照顧bb，你都有條刺……叫做真係睇清你男朋友，雖然代價真係有啲大……

我都明你唔想屋企人擔心，但記得搵身邊值得信任嘅朋友傾下bb嘅事，唔好自己一個人受哂

樓主一開始已經問有冇人有自己生出來自己湊嘅經驗
認真答樓主可以去睇吓鏗鏘集
成日都講啲未婚媽媽帶着自己的仔女點樣生活
樓主可以上去圍下爐

係真係愛你想同你結婚 唔會係叫你落仔

講得啱

佢咁做已經表現得唔想結婚。
馬死落地行，自己心愛嘅女人有咗自己BB開心都嚟唔切，份工人工唔好都主動積極去揾工啦！仲有讀Master同你生有咩關係呢？唔明喎！

佢可能知你恨婚先一直用結婚留住你，而家佢可能覺得你係個煩麻，已諗緊點甩你......

今次你當睇清𠵱個人，你忍到佢今次，到時結婚有BB，都幾大機會出軌，因為佢根本就係自私嘅人。

master應該係藉口

落啦，你連自己有冇責任都唔識諗，一味覺得自己信錯人，個責任好似喺人地度咁，29歲人都唔識為自己著想，真係唔好話有小朋友，你自己都未搞得掂

香港啲濕鳩master好多都係買
睇吓片，做吓功課就有，除非佢課Mphi啫

圍爐取暖失敗樓主就發脾4屌人on9仔

就算你係條屍你都要養

全型符好小朋友就考dse仲唔氵昷書

你妈嗨食紧屎

我覺得呢個男人靠唔住
如果樓主堅持要生就諗下單親養唔養得掂

一條29碎女2個G點

佢呢啲case擺上啲媽媽論壇到咪比人屌得仲勁
乜撚都未ready 好仲要講埋出嚟話男方嗰邊唔想要，仲諗定自己生出黎自己湊

嗱, 你同类

樓主你應付到嘅咪做單親媽咪囉
但要面對嘅野有好多，同埋單親家庭係關心小朋友嘅心理發展同埋佢嘅成長方面都要俾一般人嘅多，你ok嘅就生，但真係會好辛苦，至於條仔就飛撚咗佢啦

會唔會係驚讀緊書俾唔到好多時間陪你？始終大肚同岩岩生嗰段時間好需要人陪
我都半工讀過master 嗰兩年係辛苦既 會唔會係未有心理準備？再同佢傾下問清楚究竟佢自己係點諗？
不過睇絲打啲回覆覺得條仔好無主見 咁大個人仲要聽老母講

絲打依段時間好好take care自己先

如果同屋企人感情好就講啦
家永遠都係最好嘅避風港

弱智就咪撚扑野啦死臭雞

你男友正仆街, 唔肯用套又唔想負責, 如果你將來嫁比佢真係斷送自己一生.

親子王國

樓主開始踏入事業高峰期
條仔先啱啱起步，仲有大把世界
用事業高峰期換個小朋友，樓主zip高枕頭自己諗下值唔值

我係男 如果我無能力養我點都唔會生
但係我會同佢結婚咁又點計
生左出黎真係只係令到3個都生活艱苦

樓主應該在乎個男朋友同唔同佢結婚多過在乎佢嘅事業高峰期

不如直接承認你係陰佢一鑊啦

母性氾濫就係咁㗎啦
一講到家庭、BB、老公就開始失去理性

Agree
媽佢老母
狠下心腸去英國生 唔好聯絡
唔好落佢名做legal father

即係一係你落一係分手

如果我原本無打算同你過世
就算有bb我都唔會拎自己下半生比你綁住
如果我話咗唔生，但你一定要生
我唔覺得係我責任，因為唔係我意願

你又話之前有傾過

無傾過仲衰
唔知佢想唔想要細路就已經唔避孕
人地唔要真係唔係佢問題喎

兩個廿九歲 有大學學歷 有工作既人無乜可能養唔起
男方仲要有啲閒錢讀master
男方無問樓主意見就叫佢落
講到尾都係唔夠愛姐

下十成喎
咁請問仲有10%機會係咩？

你唔係覺得去婚姻輔導會令佢要個bb 同你結婚掛？
係要就要左 唔使等婚姻輔導
佢同你一樣唸法
想個婚姻輔導改變對方立場咋
你想佢要bb 結婚
佢想你唔要bb

話佢有咩用
擺明唔想同你結婚

為咗嗰兩三年嘅master後悔幾十年值唔值先，不過喺香港生仔的確係要為下一代未來幾十年打算下

係咪啫係有咁諗過

下 咁樣先覺得係擺明啦
去婚姻輔導 你有無打算改變自己立場？
相信你無
你係想對方改變
同樣地 對方都係咁唸

男方唔帶套呢啲唔講住
假設一開頭做足預防都中招既話
男方講明唔想要但女方堅持
好啦男方硬食結婚生仔
男方成個人生plan被打亂你覺得婚姻會唔會更易出現問題？
個男既第日一定會諗果時更本唔應該生
如果父親係唔想要個仔
對個仔又公唔公平

係咪要直接話我唔想同你過世先得

站係男既角度睇佢係要拎佢黎緊既人生賭落去一個佢唔想要既仔度
女方可能對個仔有感情
但男方係呢個Moment應該係完全冇
呢個唔係自唔自私嘅問題咁簡單

男性唔尊重女性要佢唔要個仔
咁女性又算唔算冇尊重過男性強迫一定要生個仔落嚟

連佢老母都話唔想要 咁佢都唔會預你同佢個仔會一齊得耐

關口德咩事
Btw叫咗你條仔積陰德未

咁咪唔好要囉，你都唔想第時個仔去警犬學院射槍架麻

真但樓主不願面對
根本都唔愛你啦 你有咗都唔想理你
仲喺度自欺欺人

有咩行動⋯⋯

你男朋友賤
唔好講到你都冇責任
你同意的
兩個冇planning 就唔好冇做安全措施搞野

1. 可以同樓主你講，一定係值得生出嚟
本身我都係一個事業心好強嘅女人
年紀同你一樣，花咗好多時間讀書建立事業
亦唔鍾意小朋友/BB，好抗拒生仔
但我比你好彩嘅係我男友（而家老公）
知道我有咗之後係支持我生出嚟肯承擔嘅

但我由知道有咗嗰一刻
到一路陀仔嗰9個幾月
都係好多怨恨，好想快D生完就pat俾奶奶湊唔9理佢嘅
但本身都諗住結婚，我老公又好想生
既然有咗就諗住無謂墮胎咁陰質啦

好多人嗰陣都同我講
生咗出嚟見到就會唔同
一路我都唔信，但原來係真的

有得必有失，為咗個仔
我事業應該已經唔會點再有突破
但我可以答你，我係絕對冇後悔
甚至開始感恩佢喺我生命中出現

連我一個本身咁憎個B嘅人都會有此大轉變
更何況樓主你本身係想要個B？
如果落咗，你應該會內疚一世

2. 樓主同屋企人關係如何？尤其阿媽
如果同阿媽關係好，其實佢可以幫到你好多嘢
唔一定要老公時刻陪住的
我老公本身做嘢都好忙
成日要出trip，加上又疫情
基本上我陀仔嗰9個幾月都係住娘家
靠阿媽照顧我，唔係同我老公一齊居住
但我覺得絕對OK
甚至阿媽會更加好服侍照顧你啦

3. 香港環境的確係好撚差
政治環境、民主自由、工時、壓力……
本身我都唔鼓勵生育
即使呢一刻你問我（同1.矛盾）都係咁話
如果本來無一物就梗係老虎蟹都唔生啦
但問題係，而家已經有個小生命喺你個肚喇
你真係忍心殺咗佢咩？
睇樓主同你條仔就算未必好有錢
都唔係草根，係受過教育嘅人
即使得你一個，你個B唔會大富大貴
但你都識教佢讀書，有機會改變未來啩？
咁點解唔俾個機會佢，要抹殺佢生命？

4. 經濟方面相信都係樓主一大Concern
我都有好困難嘅時候，但總會捱得過的

打咗千字文
希望樓主你有睇到，唔好TLDR
當全城為5歲女童受虐致死公憤嗰陣
真心唔想一個小生命因為你條仔同佢老母2個仆街就死咗

其實無百分之百安全期呢樣野
點解唔做好避孕
你想要唔代表佢想/佢準備好
甚至可能係呃9你話會結婚架炸
分手算吧啦 搞掂左自己先

男方叫唔帶，最後出事 咁叫人地打亂佢人生plan?
真係有plan 既人會咁on9?呢個唔係意外懷孕喎

讀master 為錢本來就係笑話 開口仲要呀媽前呀媽後
成廿九歲 唔係十九喎
廿九要生有咩問題

聽落個男仔係無計劃 ，無主見 又唔夠愛對方 廿九仲要媽前呀媽後
呢個case生唔生係樓主決定，如果對方唔肯要 單親一定好辛苦，不過睇清個男人值唔值同佢走落去

如果你想知多啲，可以留tg傾

其實我覺得你同你男友好嘔心
追晒post你首先話男友唔鍾意戴套話自己計左安全期以為無事點知有左,之後人地話你29歲唔係19歲明知計安全期唔係最避孕方法你竟然唔認自己on9直認其實自己其實想要bb。有bb根本唔係意料之外，只係bb生左出黎有冇爸爸係未知知數。你講到你同男朋友去到談婚論嫁階段連呢樣野都唔可以坦誠拎出黎傾，可想而知你地關係係幾咁脆弱。

只係想講真係愛你既人唔會忍心要你經歷墮胎，由其經濟能力應付到剩低就係大家願唔願意付出心力同時間既問題

叫條仔去切J 啦，垃L圾
都差不多30歲啦, 都可以咁唔負責任！正仆街
29歲先去讀master, 廢唔廢d 啊
個老母仲話好錫你，如果佢係錫佢唔會叫你落
大家都係女人，唔通佢唔明咩？仲話天主教徒
收L皮啦，佢咁樣叫你去落仔，佢會落地獄
樓主，如果條賤男一定要你落，你就分手啦
呢d 咁唔負責任嘅人，真係嫁唔過
嫁左都唔會幸福，如果佢真係愛你，佢唔會咁做啊
你永遠都會有條刺係到，佢同佢老母一樣咁自私
至於個bb, 真係睇你自己點諗，做單親媽媽
需要有好大嘅勇氣同堅強嘅心，得你一個湊
真係會好辛苦，要面對好多問題！同屋企人商量下啦
假設，你考慮唔要bb 啦，你一定要搵師傅搞
安返個神位，搵人超渡佢，要誠心向佢道歉
呢個道歉係要做一世，因為落仔真係同謀殺冇分別
祝你幸福

感覺樓主係有啲想奉子成婚 將計就計順晒佢
但無諗過男方唔想 同埋咁賤

其實十個輔導員都唔會夠老母勁
你男朋友仲要咁裙腳仔feel
我就建議你唔好咁樂觀

你個bb死先

第一樣嘢 唔係落仔 係終止懷孕
唔好比所謂殺咗個b 限制你決定
第二樣嘢 唔該無任何準備懷孕
就做好安全措施 安全期只係一個名
一啲都唔安全 29歲啦 唔該用腦
第三 懷孕係唔一定會迫婚成功
唔好有依啲幻想
最後 建議樓主去終止懷孕
你有幾想要都好 冇同男友傾
用懷孕去迫婚 依個行為好唔成熟好智障
你人生計劃有小朋友
唔代表你可以打亂你男友嘅人生計劃
仲要係用威脅嘅方法

如果到時佢條仔嗰邊為咗呢單嘢日日拎個小朋友嚟出氣就大鑊
話哂都係監護人，根本無權阻止佢地接觸個小朋友

你個case唔同，老公肯support
樓主個case係條仔嗰邊完全唔support，甚至搵定律師應對，件事肯定唔會咁順攤

安全期，你戇鳩？

不過你男友都賤格仔黎

條人命緊要啲定讀書緊要啲

巴打轉數好快

前提係有能力養 無能力就唔好害小朋友

你男朋友算吧啦
根本唔想負責任
佢遲早實走
就算佢留低，你生左
你日日湊仔湊到屎都唔得閒痾
叫佢幫佢實唔會理你
仲怨返你係你自己堅持生
最後你都會頂唔順條廢佬
湊大一個小朋友要好多心血
財力亦好重要
單親對小朋友影響好大
你生出黎，要有心理準備做單親媽媽
你要諗定
你返工邊個湊？
請多個工人夠住？
有冇空間比小朋友？
你有冇時間陪伴小朋友？
小朋友開支係勁多，你自己一個係咪應付到？
請諗清楚

利申:媽媽

如果養得起 你又有能力照顧嘅 生喇
當然最好就有老豆

媽媽唔好唔要我
我做鬼都唔會放過你

所以大家咪叫樓主諗清楚

咪係 唔戴套中出就有風險㗎啦 講到男係受害者咁 其實兩個都有責任

睇完好多reply

結論90％假膠

一個傷心，迷惘既人
仲不斷回覆笑佢既留言

如果我係當事人，首先我唔會上連登開post先

自己都想要就生啦，其實男朋友好自私。
因為你生咗對佢都冇好處，
就算你哋最後分咗手，佢有新女，佢同你有個小朋友將會係佢人生最大嘅秘密。
唔通佢同條新女講，我以前個女朋友有咗但係我唔想要個BB?!係女知道都會對呢啲渣男卻步

我識個人因為父母離婚變咗單親家庭
一開始係兩邊都想要佢
之後男家贏咗就去咗男家
幾年後佢老豆再婚 女方話唔要佢
變咗啊爺啊嫲養
慢慢啊爺退休 想去大灣區
老豆又破咗產 老母又唔想接手
搞到佢都要上去讀高中
最近高中畢業加上老豆又離婚 佢又有生產力
就去返同老豆住（劏房）

成件事一個字 慘！

打疫苗囉
免費墮胎

落仔好傷身，佢地叫你落係唔想負責任證明佢地都唔太重視你，可能冇當你係新抱

感建分

咁既人做奶奶都唔方錫你啦

生啦 媽媽

好少留言，但好想比意見你

作為過來人，千其唔好覺得第一次生同湊bb係好易

首先，懷孕期間，唔好彩的話會有妊娠反應，係可以由朝嘔到黑/流啡etc

去到後期，由於bb夜晚特別活躍，開始夜晚踢踢踢，你好大機會成日夜晚訓得好少，日頭又要返工

懷孕期間因為荷爾蒙關係，再加上你選擇做單親媽媽既話，你好大機會情緒會有大波動，覺得乜都只有自己一個去面對etc，而成日抑鬱

以上情況維持到生個日，生出黎後先最攰。

坐月時，餵人奶既，bb 1-2個鐘就要餵一次

餵奶粉既就定時4個鐘一次，當你餵30ml，你唔可以比佢一次過飲哂30ml，要飲少少再掃掃風，之後再飲，每次餵完都要掃最少半個鐘。

你自己計下4個鐘減去餵奶同掃風時間你可以有幾多時間休息？仲要初生未戒夜奶，你根本24小時都無得點訓，訓得1-2個鐘已經好好。

當你請工人，而家咁既時勢d工人吊高黎賣，比幾萬請工人到港後，佢同你搏炒跳工，而家好多仆街高薪搶工人，邊有肯同你湊過夜既工人？你收工返屋企都係要自己湊架

比工人湊仲要一路返工一路間唔中check住cam，請到唔好既工人，佢炒你/你炒佢既話，你就突然企係到，個bb唔知邊個湊

當初我同男友都係突然有左，但我地諗哂最壞打算之後決定一齊面對。但生左後個種經常唔夠訓既攰同暴躁、同未回復好既荷爾蒙，令大家成日唔開心，但大家互相支持，捱過左頭3個月後，大家都攰到習慣左

touchwood bb有咩小病，得你一個人同第一次面對，你個種傍偟都會令你負面情緒無限放大

一日未到生個日，所謂既捱都係自己想像，覺得，都係唔夠訓姐，我可以捱到既，但真係一到生出黎先見真章。

如果你考慮哂所有最壞情況，真係覺得都係想生，我支持你

渣乜撚野男呀支那閪

咁你要積下閪德

咁多巴絲既老母日日情緒勒索/道德勒索 d 仔女
原來係由呢一刻就開始養成

媽媽, 你唔生我, 我一世跟著你

一甩P 就來料

佢話唔啱時間。。

係囉
點解一定要經男方同意

識個極端窮養b
咩都用2手 衣食住行醫用3千
講真要養唔難

條仔就爽啦中出即飛留低個種比你自己養不過唔帶套怪得邊個

落啦

你有冇朋友做警察
可以叫佢地幫幫手
睇下邊條法例入到條仔

女人負責生產 係冇咁着數㗎啦

香港男人都好賤 好蠱惑 隨時出面有第二條女 所以唔想對你負責任

唔落 而家唔傷身
樓主係唔係真係負責到照顧一個新生命一世?

將來教育 洗腦 讀書默書考試
係唔係樓主你全部okay先

唔好推晒落男方一面
你比人中出計安全期
已經終極6uo

你呢d不理後果嘅人
真係落9左佢 再坐月補番好身體

最好紮9埋 之後無限中出

其實樓主由開post果陣 自己已經有答案

開post只係想取暖 想有人支持/認同自己既想法

認真咁講 你會聽呢到d人既意見咩頂多只係參考

唔會影響你最終既想法

字裡行間睇得出樓主個人幾自我中心

完

呢度男人多個女人梗係會圍攻你
因為個個男人都想哨完鬆
你見佢哋將啲責任全部俾晒你就知

兩個男人係生唔到bb, 佢有咩講錯

定係你要人話兩個男人可以生b 就係積口德?

自己養囉

我係絲都唔想幫樓主啦
個男人係賤，但我想講樓主想用個肚夾人結婚都唔好得去邊

冇人叫你開wo

贊成！
一於生個仔出來，可以敲詐男友

可能要咁 樓豬先識醒

先唔提前事點解你比男友無套+中出
你自己有冇能力養？
包括錢同時間
你而家諗既就係殺左佢好殘忍
但眼見好多人係過多幾年覺得辛苦
又覺得阻礙自己既感情發展而將小朋友踢來踢去
如果你無一個覺悟係以後既人生比個小朋友綁死
我勸你唔好生 生出嚟先出佢最殘忍

條女29歲人扮傻

點解可以咁多正評 人地認真問 好好笑？

樓主有呢個權利
奉子成婚呢啲不嬲都傳統嚟
女人大肚嗰個係唔着數，所以男人嗰個一定要負責任
樓主嘅身體+未來家庭生活已經係懲罰
係時候到個男人咩起頭家

痴撚線
利申絲

我ex都同我講過類似既說話
問佢我有左點算 佢話落左佢
然後之後無耐發生左都大d既事 佢都係選擇顧自自己多過理我
但樓豬注意個陣我地得廿頭
你依家29 條仔都係咁 有野做 都叫你落
好打極有限

岩呀，生咗bb 係男方女方要負責任
所以個男人咪叫樓主落左佢

Blocked

呢個post令我以為我去左babycondom 好恐怖
夾條仔一定要負責 頭個半月落仔傷身都up得岀 你地成日夜瞓夜晚仲回post唔傷身？
條仔不知幾正常 我未有準備 落左佢 對三方都好 關年齡事？ 唔好玩 經濟而家負擔到代表有多個仔係負擔到？條女想生先係最自私

男方叫樓主落仔，但係又冇俾promise樓主保障大家一齊未來條路+負責任幫樓主調理身體
呢件事上面你邊度睇到男方有負責任？
定係叫個女仔落仔已經叫負責任？

男方叫樓主落仔，但係又冇俾promise樓主保障大家一齊未來條路+負責任幫樓主調理身體
呢件事上面你邊度睇到男方有負責任？
定係叫個女仔落仔已經叫負責任？

又要中出，玩出事又唔想負責任
29歲讀得master經濟差極有限啦
條女想生個仔出嚟有咩自私？女人生仔不嬲都係有母性

而家兩條友都三張嘢
今次唔結婚
樓主又落左仔
等睇之後條仔飛走樓主，30幾歲事業有成再搵過廿歲頭𡃁妹結婚生仔

個男方連最基本既promise話負責樓主身體/未來點規劃都冇
有幾撚正常？
樓主同條仔都拍咗一段時間拖啦
又唔係SP
一個SP夾住另一個SP生仔結婚就話啫
三張嘢男女朋友都叫對家落仔？
條女以後唔使生啦，30先落身體都壞晒
條仔點都要負責任

你有無爬文？
男方講到明如果樓主堅持要生就會搵律師傾吓每個月俾返幾多生活費樓主，
定係你覺得個男人明知唔想要bb 都仲要樓主生出來咁先叫負責任？
調唔調理身體嗰啲就唔講啦，樓主都無講到呢啲野

乜撚嘢叫明顯唔想要BB
生左出嚟就焗住硬食㗎啦，經手人要負責養係好正常
唔中出都中出咗
淨係負責俾錢，唔想養仔，唔做個B老竇
呢啲咪叫賤男人囉
好過唔想俾錢少少喳

我絲都覺得責任起樓豬到喎
唔想要b 可以一開頭堅持要戴套架喎
宜家允許唔戴套不特止 允許內射
唔係樓豬責任？
強姦另計啦

個男人賤就緊架啦
而家咪討論緊點樣先唔再比悲劇發生

咪撚玩 而家食藥係唔係會傷身呀？我條女都識自己食藥 話唔係為我 係為自己 樓主唔識保護自己 要條仔保護 咁邊個保護條仔？

中岀 條女自己話係安全期 佢自己又冇責任 又推曬落條仔度？ 落仔唔係責任？定生左唔理又叫做責任？我公屋25歲讀緊master半工讀 學債仲有20皮 叫唔叫有錢 你都on9 咁樣評核一條友有冇錢係讀唔讀master,
更何況 你唔俾筆錢係for master 如果生仔就只能二選一？你真係痴撚線 樓主都冇講佢幾有錢你就自己腦補

第三樣 即係點 夾條仔奉子成婚？你有d咁嘅思想好可怕 仲有後面全部都係assumption 我都可以話條仔係愛條女 但係唔包養個仔
定樓主想迫人埋單 係咪直接講岀黎 婚照結 仔唔生 咁又如何滿意冇？

第4 你係咪傻 頭個半月落仔唔會好傷 一定唔會傷過10月懷胎生仔之後個排 咁你都講得岀

得鬼閑理你咩，就算係大公司高層都唔會有人理

上面講咗啦

奉子成婚呢啲不嬲都傳統嚟
女人大肚係唔着數，
樓主嘅身體+未來家庭生活已經係懲罰

個男人淨係叫條女落仔又叫負責任？
條女三張嘢落完仔都冇得生啦
又唔promise返落完仔後大家未來一齊會點/俾錢會recover條女身體

條仔作為經手人，奉子成婚係最正常不過
理得你想唔想

第日破碎家庭咪離婚囉，反正同而家生左仔就冇老竇一樣
仲有得分身家+贍養費
話就話而家條仔肯每個月俾錢樓主姐
但突然之間有一日唔俾都吹佢唔脹

啱呀 生左岀黎呀嘛 咁條仔咪係未生岀黎就講落囉 又唔likey？

奉子成婚係最正常不過

第日破碎家庭咪離婚囉，反正同而家生左仔就冇老竇一樣
仲有得分身家+贍養費

話就話而家條仔肯每個月俾錢樓主養仔姐
但突然之間有一日唔俾都吹佢唔脹

依家落仔，樓主未來冇任何保障+傷害到身子
點樣諗都唔化算
女人三張野係要諗呢啲

得啦傻鳩
打咁大段嘢都係想證明你自己同樓主條仔同類姐
你條女接受到咪得囉

你好似林奠 唔聽人講
中國帝制都係傳統 女人地位係男人附屬品都係傳統
welcome to 21 century

傳你老母統，紮腳夠係傳統唔見你紮
唔想中招要戴套要食藥夠係傳統
中咗招唔要就落夠係傳統

你都幾撚唔負責任
有冇諗過個仔出左世之後想唔想係呢啲關係下成長
係唔化算架啦
女性天生就要承受生兒育女嘅痛楚，小學生都知啦
男女天生身體構造就唔平等，怪得邊撚個？

三張嘢要諗呢啲嘢係屌之前好諗唔係屌完有咗先嚟諗囉

有嘅
唔知真定假啫

唔好傻啦
而家擺明係用法律賦予偏則女方嘅好處
幫樓主謀求最大嘅利益

樓主落仔只會係total loss
點都夾住條仔結婚，第日離婚極其量叫失婚婦人，唔係未婚媽媽
仲有贍養費同身家分

屌咗之前諗就唔會變成而家咁啦用吓腦啦

好彩我條女理性過你好多
你只係睇左頭一段 內文咩都冇睇 就定形我係同類
你打咁大堆野 都係為左夾人結婚生仔 你係咪樓主真實frd子

下 咩傳統點會係傳統
女人大肚唔著數
所以自己更加要做好避孕
佢自己唔理會唔會有bb
邊個同佢理on9
經手人又點
宜家係樓豬同意俾人中出
責任就落曬樓豬嗰度架喇

咩叫理得你想唔想
用個肚逼人娶 咩時代呀on9
//第日破碎家庭咪離婚囉，反正同而家生左仔就冇老竇一樣//
更加不負責任，真係為小朋友好 唔想變破碎家庭根本就唔應該生
明知會係唔開心既家庭狀況而堅持生 就係個老母自私
仲講咩分身家+贍養費
唔知你活喺咩年代

你個人都幾樂觀
仲妄想到有身家分

想要自己生, 自己養

嘩 你呢d人真係好仆街 已經深謀遠慮到搶人家產 仲俾自己一堆借口support自己 貪錢就貪錢啦 你呢d賤女人一時又傳統一時又現今法律
女權極致

乜嘢叫幾撚唔負責任
根本條仔如果負責任，肯結婚生仔就完全解決晒所有嘢
樓主同條仔又唔係SP
係本身已經拍咗一段拖嘅情侶
個仔又唔係強姦/條女濫交出嚟既case
只係男方因為個BB阻佢搵食而唔要

個仔係兩個性行為出嚟嘅副產物
真係要負責任就兩邊一齊養個仔

條友思想曲撚曬
想要錢就自己去揾啦屌

所以咪而家講乜都太遲囉，咩未來保障，唔做安全措施嗰下就已經係拎咗出嚟賭，賭唔會有/賭有咗條仔會同佢一齊養，賭輸咗就話要拎返個保障，當初自己放棄㗎喎

咁就要睇樓主想要小朋友係因為真心鍾意小朋友
定係好似你咁on9，完全唔理小朋友將來幸福，諗定生出黎離婚分身家

算吧啦扮晒理性
到你條女有咗有另一個諗法？
你班賤男係咁撚樣㗎啦
之前就yes yes yes
之後就No No No

Blame the victim

條女最唔負責任
佢有得揀叫條仔帶套 條仔問佢係咪安全期條女話係 條女有得揀食藥唔食

傻女，
呢啲嘢咩時候都通用，第日你比條仔搞大個肚你都咁諗

同樓主同類都幾大鑊
樓主有人支持你喇

有 有共識大家唔會要 除非我做曬我自己想做嘅嘢 可以未？
生左已經唔係錢問題 仲有心思
唔似你眼中得錢

呢d叫victim

你生佢出嚟受罪 你有冇諗過個仔想唔想俾你個仆街自私精養 落撚左佢啦

夾多條仔結婚咪得囉
樓主都話同條仔去做婚前輔導啦
唔係冇可能

明知人地唔想要bb 都仲要生出黎， 咩生左出黎之後離婚咪變破碎家庭囉，佢個BB真係多撚謝你

又一個迫條女落仔既賤男

樓主扑野無份爽？

你幾歲？中學畢業未？
男方一定有資產比人分？

咩victim而家擺槍指住你要你俾我內射？唔好下下都攞呢樣野出嚟 女人都可以唔係victim

女人落仔咁容易？
殺咗自己個仔喎
你後面就好明顯斷章取義嘅
分身家只係之後假如咁唔好彩破碎家庭，樓主會點樣喺條仔身上拎返足夠養育小朋友同自己嘅開支姐